# ArduPilot Methodic Configurator.
# Copyright (C) 2024-2025 Amilcar Lucas, ArduPilot.org
# SakuraRC_Yang <35626190+BloodSakura3774@users.noreply.github.com>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.9.17\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-03 17:33+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-02 13:37+0100\n"
"Last-Translator: Dr.-Ing. Amilcar do Carmo Lucas <amilcar.lucas@iav.de>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/__main__.py:75
msgid ""
"ArduPilot methodic configurator is a simple GUI with a table that lists "
"parameters. The GUI reads intermediate parameter files from a directory and "
"displays their parameters in a table. Each row displays the parameter name, "
"its current value on the flight controller, its new value from the selected "
"intermediate parameter file, and an \"Upload\" checkbox. The GUI includes "
"\"Upload selected params to FC\" and \"Skip\" buttons at the bottom. When "
"\"Upload Selected to FC\" is clicked, it uploads the selected parameters to "
"the flight controller. When \"Skip\" is pressed, it skips to the next "
"intermediate parameter file. The process gets repeated for each intermediate "
"parameter file."
msgstr ""
"ArduPilot 方法配置器是一個簡單的圖形用戶界面，包含一個列出參數的表格。該圖形"
"用戶界面從目錄中讀取中間參數文件，並在表格中顯示其參數。每行顯示參數名稱、飛"
"行控制器上的當前值、所選中間參數文件中的新值以及一個「上傳」複選框。圖形用戶"
"界面底部包括「上傳選定參數到 FC」和「跳過」按鈕。當點擊「上傳選定到 FC」時，"
"它會將選定的參數上傳到飛行控制器。當按下「跳過」時，它會跳到下一個中間參數文"
"件。這個過程會對每個中間參數文件重複進行。ArduPilot系统化调参助手是一个简单的"
"图形化配置工具。它会读取一个参数模版，并显示对应的配置项。表格中每一行显示参"
"数名称、飞控上的当前值、来自所选模版文件的新值，以及一个“上传”复选框。界面底"
"部包括“将所选参数上传到飞控”和“跳过”按钮。当点击“将所选参数上传到飞控”时，它"
"会将选定的参数上传到飞控。当按下“跳过”时，它会跳到下一个模版。这个过程会对每"
"个模版重复进行。"

#: ardupilot_methodic_configurator/__main__.py:122
msgid "Will now exit the old software version."
msgstr "即将退出旧版软件。"

#: ardupilot_methodic_configurator/__main__.py:142
msgid "No serial ports found"
msgstr "未找到串行端口"

#: ardupilot_methodic_configurator/__main__.py:153
msgid "Vehicle type not set explicitly, auto-detected %s."
msgstr "未明确设置载具类型，自动检测到 %s。"

#: ardupilot_methodic_configurator/__main__.py:155
msgid "Vehicle type explicitly set to %s."
msgstr "载具类型明确设置为 %s。"

#: ardupilot_methodic_configurator/__main__.py:189
#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:188
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:395
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:76
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:139
msgid "Fatal error reading parameter files"
msgstr "读取参数文件时发生致命错误"

#: ardupilot_methodic_configurator/__main__.py:211
msgid ""
"Will present all vehicle templates for all vehicle types since no FC "
"connected and no explicit vehicle type set on the command line"
msgstr ""
"由于没有连接飞控且命令行上未设置明确的车辆类型，将展示所有车辆类型的所有车辆"
"模板"

#: ardupilot_methodic_configurator/__main__.py:225
msgid "Failed to reset parameters to defaults: %(error)s"
msgstr "将参数重置为默认值失败: %(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/__main__.py:293
#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:101
#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:104
#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:106
#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:115
#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:116
#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:119
#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:120
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_import.py:38
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_import.py:42
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ardupilot_methodic_configurator/__main__.py:395
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_configuration_step.py:95
msgid "Error in derived parameters"
msgstr "派生参数中的错误"

#: ardupilot_methodic_configurator/__main__.py:436
msgid "Created backup file autobackup_%02d.param"
msgstr "已创建备份文件 autobackup_%02d.param"

#: ardupilot_methodic_configurator/__main__.py:438
msgid "Permission denied when creating backup files: %s"
msgstr "创建备份文件时权限被拒绝: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/__main__.py:439
msgid ""
"Please check file permissions and ensure you have write access to the "
"vehicle directory"
msgstr "请检查文件权限并确保您对车辆目录有写入权限"

#: ardupilot_methodic_configurator/__main__.py:442
msgid "Insufficient disk space to create backup files: %s"
msgstr "磁盘空间不足，无法创建备份文件: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/__main__.py:443
msgid "Please free up disk space and try again"
msgstr "请释放磁盘空间并重试"

#: ardupilot_methodic_configurator/__main__.py:445
msgid "Failed to create backup files: %s"
msgstr "创建备份文件失败: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/__main__.py:447
msgid "Unexpected error creating backup files: %s"
msgstr "创建备份文件时出现意外错误: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/__main__.py:540
msgid "Incompatible parameter definition file detected"
msgstr "检测到不兼容的参数定义文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/__main__.py:541
msgid ""
"The parameter definition file 'apm.pdef.xml' is incompatible with ArduPilot "
"4.6.x firmware. It appears to be from the master branch. The file will be "
"deleted. Please restart the ArduPilot Methodic Configurator."
msgstr "参数定义文件 'apm.pdef.xml' 与 ArduPilot 4.6.x 固件不兼容。它似乎来自 master 分支。该文件将被删除。请重新启动 ArduPilot Methodic Configurator。"

#: ardupilot_methodic_configurator/argparse_check_range.py:26
msgid "either min or inf, but not both"
msgstr "要么是最小值，要么是正无穷，但不能同时存在"

#: ardupilot_methodic_configurator/argparse_check_range.py:28
msgid "either max or sup, but not both"
msgstr "要么是最大值，要么是正无穷，但不能同时存在"

#: ardupilot_methodic_configurator/argparse_check_range.py:52
msgid "valid range: {_lo}, {_up}"
msgstr "有效范围: {_lo}, {_up}"

#: ardupilot_methodic_configurator/argparse_check_range.py:63
msgid "Value must be a number."
msgstr "值必須是數字。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:111
msgid "Could not detect vehicle type. Defaulting to %s."
msgstr "无法检测载具类型，默认设置为 %s。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:169
msgid "File %s already exists. Will not rename file %s to %s."
msgstr "文件 %s 已經存在。將不會將文件 %s 重命名為 %s。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:298
msgid "Could not convert values to int or float for %s"
msgstr "无法将值转换为 %s 的整数或浮点数"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:300
msgid "Parameter %s has invalid metadata. Please file a bug at %s"
msgstr "参数 %s 具有无效的元数据。请在 %s 提交错误报告"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:355
msgid "Error: %s is not a directory."
msgstr "错误: %s 不是一个有效目录。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:533
msgid "Intermediate parameter files and summary files zipped to %s"
msgstr "模版文件和摘要文件已压缩到 %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:555
msgid "Template directory does not exist: {template_dir}"
msgstr "模板目录不存在：{template_dir}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:561
msgid "New vehicle directory does not exist: {new_vehicle_dir}"
msgstr "新飞行器目录不存在：{new_vehicle_dir}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:591
msgid "Error copying template files to new vehicle directory: {_e}"
msgstr "将模板文件复制到新车辆目录时出错：{_e}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:600
msgid "New vehicle directory does not exist: {vehicle_dir}"
msgstr "新载具目录不存在: {vehicle_dir}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:618
msgid "Error removing %s"
msgstr "删除 %s 时出错"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:625
msgid "Error removing directory %s"
msgstr "删除目录 %s 时出错"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:630
msgid "Error removing created files: {error_list}"
msgstr "删除创建的文件时出错: {error_list}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:633
msgid "Error removing created files: {_e}"
msgstr "删除创建的文件时出错: {_e}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:634
msgid "Error removing created files:"
msgstr "删除创建的文件时出错:"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:654
msgid "Parameter %s not found in the current parameter file"
msgstr "在当前参数文件中未找到参数 %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:662
msgid "Error writing last uploaded filename: %s"
msgstr "写入上传的最后一个文件的文件名时发生错误: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:669
msgid "last_uploaded_filename.txt not found: %s"
msgstr "未找到 last_uploaded_filename.txt: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:671
msgid "Error reading last uploaded filename: %s"
msgstr "读取上传的最后一个文件的文件名时发生错误: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:687
msgid "Starting file index %s is out of range. Starting with file %s instead."
msgstr "起始文件索引 %s 超出范围。改为从文件 %s 开始。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:695
msgid "Starting with the first file."
msgstr "从第一个文件开始。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:698
msgid "Starting with the first non-tcal file."
msgstr "从第一个非温度校准文件开始。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:702
msgid "Last uploaded file was %s."
msgstr "最后上传的文件是 %s。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:704
msgid "No last uploaded file found. %s."
msgstr "未找到最后上传的文件。 %s。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:709
msgid "Last uploaded file not found in the list of files.  %s."
msgstr "未找到最后上传的文件。 %s。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:718
msgid ""
"Last uploaded file is the last file in the list. Starting from the beginning."
msgstr "最后上传的文件是列表中的最后一个文件。从头开始。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:906
msgid "The type of the vehicle. Default is ArduCopter"
msgstr "飞行器类型。默认为ArduCopter"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:912
msgid ""
"Directory containing vehicle-specific intermediate parameter files. Default "
"is the current working directory"
msgstr "包含飞行器特定中间参数文件的目录。默认为当前工作目录"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:920
msgid ""
"Start directly on the nth intermediate parameter file (skips previous "
"files). Default is to start on the file next to the last that you wrote to "
"the flight controller. If the file does not exist, it will start on the "
"first file."
msgstr ""
"直接从第n个中间参数文件开始（跳过之前的文件）。默认从上次写入飞控的文件之后开"
"始。如果文件不存在，将从第一个文件开始。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:929
msgid ""
"Allow opening and editing template files directly. Only for software "
"developers that know what they are doing. Default is %(default)s"
msgstr ""
"允许直接打开和编辑模板文件。仅供了解相关操作的软件开发人员使用。默认"
"为%(default)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem.py:938
msgid ""
"Save the vehicle component to the system templates. Only for software "
"developers that know what they are doing. Default is %(default)s"
msgstr ""
"将车辆组件保存到系统模板中。仅供了解其操作的软件开发人员使用。默认值为 "
"%(default)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_configuration_steps.py:85
msgid ""
"Configuration steps '%s' loaded from %s (overwriting default configuration "
"steps)."
msgstr "配置步骤 '%s' 已恢复, 记录来自于 %s (替代默认步骤)"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_configuration_steps.py:91
msgid "Configuration steps '%s' loaded from %s."
msgstr "配置步骤 '%s' 已恢复, 记录来自于 %s。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_configuration_steps.py:97
msgid "Error in file '%s': %s"
msgstr "文件 '%s' 中有错误: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_configuration_steps.py:107
msgid "Schema file '%s' not found"
msgstr "未找到模式文件'%s'"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_configuration_steps.py:109
msgid "Configuration steps validation error: %s"
msgstr "配置步骤验证错误：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_configuration_steps.py:111
msgid "Error in schema file '%s': %s"
msgstr "模式文件'%s'中的错误：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_configuration_steps.py:119
msgid ""
"No configuration steps documentation and no forced and derived parameters "
"will be available."
msgstr "没有相关步骤的文档, 以及没有可用的衍生参数。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_configuration_steps.py:124
msgid "No configuration phases documentation will be available."
msgstr "将没有可用的配置阶段文档。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_configuration_steps.py:137
msgid "Error in file '%s': '%s' %s parameter is not a dictionary"
msgstr "文件 '%s' 中有错误: '%s' %s 不是一个有效目录"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_configuration_steps.py:146
msgid ""
"Error in file '%s': '%s' %s parameter '%s' 'New Value' attribute not found."
msgstr "文件 '%s' 中有错误: '%s' %s 参数 '%s' 未找到 '新参数' 属性。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_configuration_steps.py:154
msgid ""
"Error in file '%s': '%s' %s parameter '%s' 'Change Reason' attribute not "
"found."
msgstr "文件 '%s' 中有错误: '%s' %s 参数 '%s' 未找到 '修改原因' 属性。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_configuration_steps.py:183
msgid ""
"In file '{self.configuration_steps_filename}': '{filename}' {parameter_type} "
"parameter '{parameter}' could not be computed: 'fc_parameters' not found, is "
"an FC connected?"
msgstr ""
"在文件 '{self.configuration_steps_filename}'：'{filename}' {parameter_type} "
"参数 '{parameter}' 无法计算：未找到 'fc_parameters'，是否已连接飞控？"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_configuration_steps.py:207
msgid ""
"In file '{self.configuration_steps_filename}': '{filename}' {parameter_type} "
"parameter '{parameter}' could not be computed, no documentation metadata "
"available for it"
msgstr ""
"在文件'{self.configuration_steps_filename}'中：'{filename}' 的 "
"{parameter_type} 参数 '{parameter}' 无法计算，因为没有可用的文档元数据"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_configuration_steps.py:223
msgid ""
"In file '{self.configuration_steps_filename}': '{filename}' {parameter_type} "
"parameter '{parameter}' could not be computed: {_e}"
msgstr ""
"在文件 '{self.configuration_steps_filename}'：'{filename}' {parameter_type} "
"参数 '{parameter}' 无法计算：{_e}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_configuration_steps.py:247
#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_configuration_steps.py:261
msgid ""
"File '{self.configuration_steps_filename}' not found. No intermediate "
"parameter configuration steps available"
msgstr ""
"文件 '{self.configuration_steps_filename}' 未找到。没有可用的模版配置。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_configuration_steps.py:253
#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_configuration_steps.py:266
msgid ""
"No documentation available for {selected_file} in the {self."
"configuration_steps_filename} file"
msgstr ""
"在 '{self.configuration_steps_filename}' 文件中没有 {selected_file} 的文档可"
"用。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_json_with_schema.py:60
msgid "Schema file '%s' is valid."
msgstr "架构文件 '%s' 有效。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_json_with_schema.py:62
msgid "Schema file '%s' is not a valid JSON Schema: %s"
msgstr "架构文件 '%s' 不是有效的 JSON 架构：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_json_with_schema.py:67
msgid "Schema file '%s' not found."
msgstr "未找到模式文件'%s'。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_json_with_schema.py:69
msgid "Error decoding JSON schema from file '%s'."
msgstr "从文件'%s'解码JSON模式时出错。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_json_with_schema.py:81
msgid "Could not load validation schema"
msgstr "无法加载验证模式"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_json_with_schema.py:99
msgid "Invalid JSON file '%s': %s"
msgstr "无效的JSON文件 '%s': %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_json_with_schema.py:103
msgid "File '%s' not found in %s."
msgstr "文件 '%s' 没有在 '%s' 中找到。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_json_with_schema.py:105
msgid "Error decoding JSON data from file '%s'."
msgstr "解码来自 '%s' 的JSON数据时发生错误。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_json_with_schema.py:121
msgid "Cannot save invalid JSON data: {}"
msgstr "无法保存无效的JSON数据: {}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_json_with_schema.py:133
msgid "Directory '{}' not found"
msgstr "找不到目录'{}'"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_json_with_schema.py:137
#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_vehicle_components.py:241
msgid "Permission denied when writing to file '{}'"
msgstr "写入文件'{}'时权限被拒绝"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_json_with_schema.py:141
msgid "Path '{}' is a directory, not a file"
msgstr "路径'{}'是一个目录，不是一个文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_json_with_schema.py:145
#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_vehicle_components.py:244
msgid "OS error when writing to file '{}': {}"
msgstr "写入文件'{}'时发生操作系统错误: {}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_json_with_schema.py:149
msgid "Type error when serializing data to JSON: {}"
msgstr "将数据序列化为JSON时发生类型错误: {}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_json_with_schema.py:153
msgid "Value error when serializing data to JSON: {}"
msgstr "将数据序列化为JSON时发生值错误: {}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_json_with_schema.py:158
msgid "Unexpected error saving data to file '{}': {}"
msgstr "保存数据到文件'{}'时发生意外错误: {}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_program_settings.py:134
msgid "Directory already exists, choose a different one"
msgstr "目录已存在, 请重新选择"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_program_settings.py:139
msgid "Error creating new vehicle directory: %s"
msgstr "创建新的目录时发生错误: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_program_settings.py:173
msgid ""
"The user configuration directory '{user_config_directory}' does not exist."
msgstr "用户配置目录 '{user_config_directory}' 不存在。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_program_settings.py:176
msgid "The path '{user_config_directory}' is not a directory."
msgstr "路径 '{user_config_directory}' 不是一个目录。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_program_settings.py:192
msgid ""
"The site configuration directory '{site_config_directory}' does not exist."
msgstr "站点配置目录 '{site_config_directory}' 不存在。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_program_settings.py:195
msgid "The path '{site_config_directory}' is not a directory."
msgstr "路径 '{site_config_directory}' 不是一个目录。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_program_settings.py:284
msgid "site_directory: %s"
msgstr "站点目录: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_program_settings.py:321
#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_program_settings.py:358
msgid "Setting '%s' not found in settings dictionary"
msgstr "在设置字典中未找到设置 '%s'"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_program_settings.py:339
msgid ""
"Cannot set nested setting '%s': parent path '%s' not found or not a "
"dictionary"
msgstr "无法设置嵌套设置 '%s'：未找到父路径 '%s' 或不是字典"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_program_settings.py:352
msgid "Setting path '%s' not found in settings dictionary"
msgstr "在设置字典中未找到设置路径 '%s'"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_program_settings.py:391
msgid "Multiple motor diagrams found for class %d and type %d"
msgstr "为类别 %d 和类型 %d 找到多个电机图"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_program_settings.py:400
msgid "Motor diagram not found for class %d and type %d"
msgstr "未找到类别 %d 和类型 %d 的电机图"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_vehicle_components.py:105
msgid "System component templates file '%s' not found."
msgstr "未找到系统组件模板文件 '%s'。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_vehicle_components.py:107
msgid "Error decoding JSON system component templates from file '%s'."
msgstr "从文件 '%s' 解码 JSON 系统组件模板时出错。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_vehicle_components.py:125
msgid "User component templates file '%s' not found."
msgstr "未找到用户组件模板文件 '%s'。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_vehicle_components.py:127
msgid "Error decoding JSON user component templates from file '%s'."
msgstr "从文件 '%s' 解码 JSON 用户组件模板时出错。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_vehicle_components.py:226
msgid "Failed to create templates directory '{}': {}"
msgstr "创建模板目录 '{}' 失败：{}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_vehicle_components.py:238
msgid "File not found when writing to '{}': {}"
msgstr "写入 '{}' 时未找到文件：{}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_vehicle_components.py:238
msgid "Path not found"
msgstr "未找到路径"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_vehicle_components.py:247
msgid "Unexpected error saving templates to file '{}': {}"
msgstr "将模板保存到文件 '{}' 时发生意外错误：{}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_vehicle_components.py:280
msgid "Firmware type {fw_type} in {filename} is not supported"
msgstr "{filename}中的固件类型{fw_type}不受支持"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_filesystem_vehicle_components.py:292
msgid "FW version string {version_str} on {filename} is invalid"
msgstr "{filename}中的固件版本字符串{version_str}无效"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:106
msgid "You should uninstall ModemManager as it conflicts with ArduPilot"
msgstr "您应该卸载 ModemManager，因为它与 ArduPilot 冲突。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:126
msgid "Available connection ports are:"
msgstr "可用的连接端口有:"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:130
msgid "Add another"
msgstr "添加另一个"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:146
msgid "Added connection %s"
msgstr "已添加连接 %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:148
msgid "Did not add duplicated connection %s"
msgstr "没有添加重复的连接 %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:150
msgid "Did not add empty connection"
msgstr "没有添加空连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:227
msgid "Auto-detected device %s"
msgstr "自动检测到设备 %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:233
msgid "Resolved soft link %s to %s"
msgstr "已解析软链接 %s 为 %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:249
msgid "Trying network port %s"
msgstr "正在尝试网络端口 %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:259
msgid ""
"No auto-detected ports responded. Please connect a flight controller and try "
"again."
msgstr "没有自动检测到的端口响应。请连接飞行控制器并重试。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:348
msgid "No flight controller connection available for command"
msgstr "没有可用于命令的飞行控制器连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:376
msgid "Command temporarily rejected"
msgstr "命令暂时被拒绝"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:377
msgid "Command denied"
msgstr "命令被拒绝"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:378
msgid "Command unsupported"
msgstr "命令不受支持"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:379
msgid "Command failed"
msgstr "命令失败"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:391
msgid "Command in progress: %(progress)d%%"
msgstr "命令进行中: %(progress)d%%"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:395
msgid "Command acknowledgment with unknown result: %(result)d"
msgstr "命令确认结果未知: %(result)d"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:402
msgid "Command acknowledgment timeout after %(timeout).1f seconds"
msgstr "命令确认在 %(timeout).1f 秒后超时"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:407
msgid "Failed to send command: %(error)s"
msgstr "发送命令失败: %(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:443
msgid "Will connect to %s"
msgstr "将连接到 %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:445
msgid "Will connect to %s @ %u baud"
msgstr "将连接到 %s @ %u 波特率"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:455
msgid "Waiting for MAVLink heartbeats..."
msgstr "等待 MAVLink 心跳..."

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:471
msgid "Detected vehicle %u:%u (autopilot=%u, type=%u)"
msgstr "检测到车辆 %u:%u (autopilot=%u, type=%u)"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:474
msgid "No MAVLink heartbeat received, connection failed."
msgstr "没有收到MAVLINK心跳, 连接失败。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:479
msgid "Connection established with systemID %d, componentID %d."
msgstr "已成功连接到 systemID %d, componentID %d。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:483
msgid "Autopilot type {self.info.autopilot}"
msgstr "飞控类型{self.info.autopilot}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:486
msgid ""
"Vehicle type: {self.info.mav_type} running {self.info.vehicle_type} firmware"
msgstr ""
"载具类型：{self.info.mav_type} 正在运行 {self.info.vehicle_type} 固件。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:489
msgid "Unsupported autopilot type {self.info.autopilot}"
msgstr "不支持的飞控类型{self.info.autopilot}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:493
msgid "No supported autopilots found"
msgstr "未找到支持的自动驾驶仪"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:504
msgid "Connection failed: %s"
msgstr "连接失败: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:505
msgid "Failed to connect after %d attempts."
msgstr "重试 %d 次后依旧连接失败。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:526
msgid ""
"Permission denied accessing the serial port. This is common on Linux "
"systems.\n"
"To fix this issue, add your user to the 'dialout' group with the following "
"command:\n"
"    sudo adduser $USER dialout\n"
"Then log out and log back in for the changes to take effect."
msgstr ""
"访问串口时被拒绝。这在Linux系统上很常见。\n"
"要解决此问题，请使用以下命令将您的用户添加到'dialout'组：\n"
"    sudo adduser $USER dialout\n"
"然后注销并重新登录以使更改生效。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:539
msgid ""
"No AUTOPILOT_VERSION MAVLink message received, connection failed.\n"
"Only ArduPilot versions newer than 4.3.8 are supported.\n"
"Make sure parameter SERIAL0_PROTOCOL is set to 2"
msgstr ""
"未收到 AUTOPILOT_VERSION MAVLink 消息，連接失敗。\n"
"僅支持 4.3.8 以上版本的 ArduPilot。\n"
"請確保參數 SERIAL0_PROTOCOL 設置為 2未收到 AUTOPILOT_VERSION MAVLink 消息，连"
"接失败。\n"
"仅支持 4.3.8 版本之后的 ArduPilot。\n"
"请确保参数 SERIAL0_PROTOCOL 设置为 2。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:561
msgid "ChibiOS version mismatch: %s (BANNER) != % s (AUTOPILOT_VERSION)"
msgstr "ChibiOS版本不匹配：%s (BANNER) != %s (AUTOPILOT_VERSION)"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:577
msgid "FC firmware type mismatch: %s (BANNER) != %s (AUTOPILOT_VERSION)"
msgstr "FC 固件类型不匹配：%s (BANNER) != %s (AUTOPILOT_VERSION)"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:604
msgid "Testing active, will load all parameters from the %s file"
msgstr "测试中，将从 %s 文件加载所有参数。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:614
msgid "MAVFTP is supported by the %s flight controller"
msgstr "MAVFTP 由 %s 飞控支持。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:622
msgid ""
"MAVFTP is not supported by the %s flight controller, fallback to MAVLink"
msgstr "飞控 %s 不支持MAVFTP, 已切换为MAVLink"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:642
msgid "Will fetch all parameters from the %s flight controller"
msgstr "将从 %s 获取飞控所有参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:663
#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:769
msgid "Received parameter: %s = %s"
msgstr "获取到参数: %s = %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:669
msgid "Fetched %d parameter values from the %s flight controller"
msgstr "获取到了 %d 个来自于 %s 飞控的参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:673
msgid "Error: %s"
msgstr "错误: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:773
msgid "Timeout waiting for parameter %s"
msgstr "等待参数 %s 超时"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:794
msgid "No flight controller connection available for parameter reset"
msgstr "没有可用于参数重置的飞行控制器连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:814
msgid "Parameter reset to defaults command confirmed by flight controller"
msgstr "飞行控制器确认了参数重置为默认值的命令"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:816
msgid "Parameter reset command failed: %(error)s"
msgstr "参数重置命令失败: %(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:840
msgid "Reset command sent to ArduPilot."
msgstr "重启指令已发送至飞控。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:897
#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:948
#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:989
msgid "No flight controller connection available for motor test"
msgstr "电机测试无可用的飞控连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:916
msgid ""
"Motor test command acknowledged: Motor %(seq)s on output %(output)d at "
"%(throttle)d%% thrust for %(duration)d seconds"
msgstr ""
"电机测试命令已确认：电机 %(seq)s 在输出 %(output)d 上以 %(throttle)d%% 推力运"
"行 %(duration)d 秒"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:928
msgid "Motor test command failed: %(error)s"
msgstr "电机测试命令失败: %(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1007
msgid ""
"Sequential motor test command confirmed at %(throttle)d%% for %(duration)d "
"seconds per motor"
msgstr ""
"顺序电机测试命令已确认在 %(throttle)d%% 功率下每个电机运行 %(duration)d 秒"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1014
msgid "Sequential motor test command failed: %(error)s"
msgstr "顺序电机测试命令失败: %(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1029
msgid "No flight controller connection available for motor stop"
msgstr "电机停止无可用的飞控连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1046
msgid "Motor stop command confirmed"
msgstr "电机停止命令已确认"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1048
msgid "Motor stop command failed: %(error)s"
msgstr "电机停止命令失败: %(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1066
msgid "No flight controller connection available for battery status request"
msgstr "电池状态请求无可用的飞控连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1086
msgid ""
"Periodic BATTERY_STATUS messages confirmed every %(interval)d microseconds"
msgstr "周期性 BATTERY_STATUS 消息已确认每 %(interval)d 微秒"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1090
msgid "Failed to request periodic battery status: %(error)s"
msgstr "请求定期电池状态失败：%(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1106
msgid "No flight controller connection or parameters available"
msgstr "无飞控连接或参数可用"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1111
msgid "Battery monitoring is not enabled (BATT_MONITOR=0)"
msgstr "电池监控未启用（BATT_MONITOR=0）"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1125
msgid "Failed to get battery status from telemetry: %(error)s"
msgstr "从遥测获取电池状态失败：%(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1131
msgid "Battery status not available from telemetry"
msgstr "遥测中电池状态不可用"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1242
#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:956
msgid "No flight controller connected"
msgstr "未连接飞行控制器"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1246
#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:960
msgid "MAVFTP is not supported by the flight controller"
msgstr "飞行控制器不支持MAVFTP"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1271
msgid "Error during flight log download: %s"
msgstr "飞行日志下载过程中出错：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1291
msgid "Could not determine the last log number using any method"
msgstr "无法使用任何方法确定最后的日志编号"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1296
msgid "Trying to get log number from LASTLOG.TXT"
msgstr "正在尝试从LASTLOG.TXT获取日志编号"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1302
msgid "LASTLOG.TXT not available, trying alternative methods"
msgstr "LASTLOG.TXT不可用，正在尝试替代方法"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1307
msgid "Failed to get log number from LASTLOG.TXT: %s"
msgstr "从LASTLOG.TXT获取日志编号失败：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1312
msgid "Trying to get log number from directory listing"
msgstr "正在尝试从目录列表获取日志编号"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1316
msgid "No directory listing found in MAVFTPReturn"
msgstr "在MAVFTPReturn中未找到目录列表"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1328
msgid "Highest log number found: %d"
msgstr "找到的最高日志编号：%d"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1330
msgid "No log files found in directory listing"
msgstr "在目录列表中未找到日志文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1333
msgid "Failed to get log number from directory listing: %s"
msgstr "从目录列表获取日志编号失败：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1338
msgid "Trying to find log number using binary search"
msgstr "尝试使用二分查找法查找日志编号"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1362
msgid "Log %d exists, searching higher"
msgstr "日志 %d 存在，搜索更高编号"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1366
msgid "Log %d doesn't exist, searching lower"
msgstr "日志 %d 不存在，搜索更低编号"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1369
msgid "Found highest log number using binary search: %d"
msgstr "使用二分查找法找到最高日志编号：%d"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1372
msgid "No log files found using binary search"
msgstr "使用二分查找法未找到日志文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1376
msgid "Failed to scan for log numbers using binary search: %s"
msgstr "使用二分查找法扫描日志编号失败：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1384
msgid "Downloading flight log %s to %s"
msgstr "正在下载飞行日志 %s 到 %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1390
msgid "Failed to download flight log %s"
msgstr "下载飞行日志 %s 失败"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1394
msgid "Successfully downloaded flight log to %s"
msgstr "成功下载飞行日志到 %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1404
msgid "Could not extract last log file number from LASTLOG.TXT: %s"
msgstr "无法从 LASTLOG.TXT 提取最后的日志文件编号：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1417
msgid ""
"MAVLink serial connection baudrate to the flight controller. Default is "
"%(default)s"
msgstr "连接到飞行控制器的MAVLink串行连接波特率。默认为 %(default)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1423
msgid ""
"MAVLink connection string to the flight controller. If set to \"none\" no "
"connection is made. Default is autodetection"
msgstr ""
"与飞行控制器的MAVLink连接字符串。如果设置为\"none\"则不会建立连接。默认为自动"
"检测"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller.py:1437
msgid "Flight controller reboot time. Default is %(default)s"
msgstr "飞控重启时间, 默认为  %(default)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:63
msgid "USB Vendor"
msgstr "USB 廠商"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:64
msgid "USB Product"
msgstr "USB 產品"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:65
msgid "Board Type"
msgstr "板類型"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:66
msgid "Hardware Version"
msgstr "硬件版本"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:67
msgid "Autopilot Type"
msgstr "自動駕駛儀類型"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:68
msgid "ArduPilot Vehicle Type"
msgstr "ArduPilot 車輛類型"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:69
msgid "ArduPilot FW Type"
msgstr "ArduPilot 固件類型"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:70
msgid "MAV Type"
msgstr "MAV 類型"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:71
msgid "Firmware Version"
msgstr "固件版本"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:72
msgid "Git Hash"
msgstr "Git 哈希"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:73
msgid "OS Git Hash"
msgstr "操作系統 Git 哈希"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:74
msgid "Capabilities"
msgstr "功能"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:75
msgid "System ID"
msgstr "系統 ID"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:76
msgid "Component ID"
msgstr "組件 ID"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:77
#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:34
msgid "MCU Series"
msgstr "MCU系列"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_flightcontroller_info.py:271
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:218
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:319
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:40
msgid "URL or local filename not provided."
msgstr "没有提供URL链接或本地文件名。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:43
msgid "Downloading %s from %s"
msgstr "下载 %s , 来自于 %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:78
msgid "Downloading ... {:.1f}%"
msgstr "下载中...{:.1f}%"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:82
#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:244
msgid "Download complete"
msgstr "下载完成"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:86
msgid "Download timed out"
msgstr "下载超时"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:88
msgid "Network error during download: {}"
msgstr "下载时网络错误：{}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:90
msgid "File system error: {}"
msgstr "文件系统错误：{}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:92
msgid "Invalid data received from %s: %s"
msgstr "从%s接收到无效数据：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:125
msgid "The latest continuous delivery build must be a pre-release"
msgstr "最新的持续交付版本必须是预发布版本"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:127
msgid "The latest stable release must not be a pre-release"
msgstr "最新的稳定版本不能是预发布版本"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:133
#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:141
msgid "Failed to fetch release info: {}"
msgstr "获取发布信息失败：{}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:138
msgid "Rate limit exceeded. Please try again after: %s (UTC)"
msgstr "已超出速率限制。请在%s（UTC）之后重试"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:144
msgid "Invalid release data: {}"
msgstr "无效的发布数据：{}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:173
msgid "Downloading and installing new version for Windows..."
msgstr "正在下载并安装Windows新版本..."

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:185
msgid "Failed to download installer from %s"
msgstr "无法从 %s 下载安装程序"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:189
#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:239
msgid "Starting installation..."
msgstr "开始安装..."

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:215
msgid "Installation ready. Application will restart now."
msgstr "安装准备就绪。应用程序将立即重启。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:229
msgid "Installation failed: {}"
msgstr "安装失败：{}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:231
msgid "File operation failed: {}"
msgstr "文件操作失败：{}"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:236
msgid "Updating via pip for Linux and macOS..."
msgstr "正在通过pip更新Linux和macOS版本..."

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:261
msgid "URL not provided."
msgstr "未提供 URL。"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:264
msgid "Verifying URL: %s"
msgstr "正在验证 URL：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:281
msgid "Failed to access URL: %s. Error: %s"
msgstr "访问 URL 失败：%s。错误：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:286
msgid "Opening URL in browser: %s"
msgstr "正在浏览器中打开 URL：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/backend_internet.py:289
msgid "Failed to open URL in browser: %s"
msgstr "在浏览器中打开 URL 失败：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/common_arguments.py:23
msgid "Logging level. Default is %(default)s."
msgstr "日志级别。默认为%(default)s。"

#: ardupilot_methodic_configurator/common_arguments.py:26
msgid "Display version information and exit."
msgstr "显示版本信息并退出。"

#: ardupilot_methodic_configurator/common_arguments.py:33
msgid "User interface language. Default is %(default)s."
msgstr "用户界面语言。默认为%(default)s。"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:149
msgid ""
"If you proceed the {tempcal_imu_result_param_filename}\n"
"will be overwritten with the new calibration results.\n"
"Do you want to provide a .bin log file and\n"
"run the IMU temperature calibration using it?"
msgstr ""
"如果您繼續，\n"
"將被新校準結果覆蓋。\n"
"您是否要提供 .bin 日誌文件並\n"
"使用它運行 IMU 溫度校準？如果继续操作，{tempcal_imu_result_param_filename}\n"
"将被新的校准结果覆盖。\n"
"您是否想提供一个 .bin 日志文件并\n"
"使用它运行 IMU 温度校准？"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:156
#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:167
#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:309
msgid "IMU temperature calibration"
msgstr "IMU 温度校准"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:160
msgid "Select ArduPilot binary log file"
msgstr "选择 ArduPilot 二进制日志文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:168
msgid ""
"Please wait, this can take a really long time and\n"
"the GUI will be unresponsive until it finishes."
msgstr ""
"請稍候，這可能需要很長時間，\n"
"在完成之前圖形用戶界面將無響應。请稍等，这可能需要很长时间，\n"
"界面将在完成之前可能没有响应。"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:250
msgid ""
"This configuration step requires external changes by: {auto_changed_by}\n"
"\n"
"The external tool experiment procedure is described in the tuning guide.\n"
"\n"
"Choose an option:\n"
"* CLOSE - Close the application and go perform the experiment\n"
"* YES - Copy current FC values to {selected_file} (if you've already "
"completed the experiment)\n"
"* NO - Continue without copying values (if you haven't performed the "
"experiment yet, but know what you are doing)"
msgstr ""
"此配置步骤需要外部更改，执行者：{auto_changed_by}\n"
"\n"
"外部工具实验程序在调整指南中有描述。\n"
"\n"
"选择一个选项：\n"
"* 关闭 - 关闭应用程序并执行实验\n"
"* 是 - 将当前飞控值复制到{selected_file}（如果您已完成实验）\n"
"* 否 - 不复制值继续（如果您尚未执行实验，但知道自己在做什么）"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:260
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:260
msgid "Update file with values from FC?"
msgstr "将飞控的值更新到文件中吗？"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:260
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_usage_popup_window.py:193
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:260
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_usage_popup_window.py:196
msgid "No"
msgstr "否"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:266
msgid "Parameters copied"
msgstr "参数已复制"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:267
msgid "FC values have been copied to {selected_file}"
msgstr "FC 值已复制到 {selected_file}"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:293
msgid "Skip some steps?"
msgstr "跳过部分步骤吗？"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:293
msgid "Skip to {dest_file}?"
msgstr "跳转到{dest_file}？"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:334
msgid "Do you want to write the changes to the {current_filename} file?"
msgstr "您要将更改写入 {current_filename} 文件吗？"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:337
msgid "One or more parameters have been edited"
msgstr "一个或多个参数已被编辑"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:372
msgid ""
"Should the {local_filename} file be downloaded from the URL\n"
"{url}?"
msgstr ""
"是否應從 URL\n"
" 下載  文件？"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:373
msgid "Download file from URL"
msgstr "从 URL 下载文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:378
msgid ""
"Failed to download {local_filename} from {url}, please download it manually"
msgstr "从 {url} 下载 {local_filename} 文件失败，请手动下载"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:379
msgid "Download failed"
msgstr "下载失败"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:414
msgid "Local file {local_filename} does not exist"
msgstr "本地文件 {local_filename} 不存在"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:415
#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:419
msgid "Will not upload any file"
msgstr "将不会上传任何文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:419
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:711
msgid "No flight controller connection"
msgstr "没有飞控连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:423
msgid ""
"Should the {local_filename} file be uploaded to the flight controller as "
"{remote_filename}?"
msgstr "是否应将 {local_filename} 文件作为 {remote_filename} 上传到飞控？"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:425
msgid "Upload file to FC"
msgstr "上传文件到飞控"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:431
msgid ""
"Failed to upload {local_filename} to {remote_filename}, please upload it "
"manually"
msgstr "将 {local_filename} 上传到 {remote_filename} 失败，请手动上传"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:432
msgid "Upload failed"
msgstr "上传失败"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:499
msgid "Parameter %s changed from %f to %f, reset required"
msgstr "参数 %s 从 %f 更改为 %f，需要重启飞控"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:505
msgid "Parameter %s changed to %f, reset required"
msgstr "参数 %s 更改为 %f，需要重启飞控"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:512
msgid "Parameter %s changed from %f to %f, possible reset required"
msgstr "参数 %s 从 %f 更改为 %f，可能需要重启飞控"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:518
msgid "Parameter %s changed to %f, possible reset required"
msgstr "参数 %s 更改为 %f，可能需要重启飞控"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:521
msgid "Failed to set parameter {param_name}: {e}"
msgstr "设置参数 {param_name} 失败：{e}"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:527
#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:607
#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:659
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:170
msgid "ArduPilot methodic configurator"
msgstr "ArduPilot 调参助手"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:601
msgid ""
"{param_list_str} parameter(s) potentially require a reset\n"
"Do you want to reset the ArduPilot?"
msgstr ""
"{param_list_str} 个参数可能需要重置\n"
"您要重置 ArduPilot 吗？"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:602
msgid "Possible reset required"
msgstr "可能需要重启飞控"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:637
msgid "Parameter %s changed from %f to %f"
msgstr "参数 %s 从 %f 更改为 %f"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:644
msgid "Parameter %s changed to %f"
msgstr "参数 %s 更改为 %f"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:650
msgid "Parameter %s unchanged from %f"
msgstr "参数 %s 从 %f 未更改"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:653
msgid "Failed to set parameter {param_name}: {_e}"
msgstr "设置参数 {param_name} 失败：{_e}"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:661
msgid "%d FC parameter(s) changed value"
msgstr "%d个FC参数更改了值"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:663
msgid ""
"%d FC parameter(s) already had the value defined in this configuration step"
msgstr "%d个FC参数已经具有此配置步骤中定义的值"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:757
msgid "Uploading %d selected %s parameters to flight controller..."
msgstr "正在將 %d 個選定的 %s 參數上傳到飛行控制器..."

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:783
msgid "Parameter upload error"
msgstr "参数上传错误"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:784
msgid "Failed to upload the following parameters to the flight controller:\n"
msgstr "未能將以下參數上傳到飛行控制器：\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:798
msgid "All parameters uploaded to the flight controller successfully"
msgstr "所有参数成功上传到飞控"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:809
msgid "Re-downloaded all parameters from the flight controller"
msgstr "已重新下载所有参数从飞行控制器"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:820
msgid ""
"Parameter %s upload to the flight controller failed. Expected: %f, Actual: %f"
msgstr "上传参数 %s 至飞控时发生错误. 期待结果为: %f, 实际得到了: %f"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:828
msgid ""
"Parameter %s upload to the flight controller failed. Expected: %f, Actual: N/"
"A"
msgstr "参数 %s 上传到飞控失败。期待结果为：%f，实际得到了：N/A"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:920
msgid "Exported %d FC parameters missing or different in AMC files to %s"
msgstr "导出了%d个在AMC文件中缺失或不同的FC参数到 %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:925
msgid "No FC parameters are missing or different from AMC parameter files"
msgstr "没有FC参数缺失或与AMC参数文件不同"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:956
#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:960
#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:971
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor.py:134
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor.py:276
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor.py:303
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:532
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:596
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:621
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_template_manager.py:87
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_flightcontroller_info.py:165
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:564
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:580
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:623
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:625
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:663
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:702
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:716
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:846
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:349
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:537
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:557
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:969
msgid ""
"Flight log downloaded successfully to:\n"
"%s"
msgstr ""
"飞行日志已成功下载到：\n"
"%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:969
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:971
msgid "Failed to download flight log. Check the console for details."
msgstr "下载飞行日志失败。请检查控制台以获取详细信息。"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1078
msgid "No parameters available for summary."
msgstr "没有可用于摘要的参数。"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1093
msgid ""
"Methodic configuration of {nr_total_params} parameters complete:\n"
"\n"
"{nr_unchanged_params} kept their default value\n"
"\n"
"{nr_non_default__read_only_params} non-default read-only parameters - ignore "
"these, you can not change them\n"
"\n"
"{nr_non_default__writable_calibrations} non-default writable sensor-"
"calibrations - non-reusable between vehicles\n"
"\n"
"{nr_non_default__writable_non_calibrations} non-default writable non-sensor-"
"calibrations - these can be reused between similar vehicles"
msgstr ""
"{nr_total_params} 个参数的系统化配置已完成：\n"
"\n"
"{nr_unchanged_params} 保持其默认值\n"
"\n"
"{nr_non_default__read_only_params} 个非默认只读参数 - 忽略这些，您无法更改它"
"们\n"
"\n"
"{nr_non_default__writable_calibrations} 个非默认可写传感器校准 - 不可在不同车"
"辆间复用\n"
"\n"
"{nr_non_default__writable_non_calibrations} 个非默认可写非传感器校准 - 可在类"
"似车辆间复用"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1143
msgid "Last parameter file processed"
msgstr "最后处理的参数文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1212
#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1246
msgid ""
"{} file already exists.\n"
"Do you want to overwrite it?"
msgstr ""
"文件已經存在。\n"
"您是否要覆蓋它？{} 文件已存在。\n"
"您想覆盖它吗？"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1213
#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1247
msgid "Overwrite existing file"
msgstr "覆盖现有文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1218
msgid "Summary file %s written"
msgstr "汇总文件 %s 已写入"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1252
msgid ""
"All relevant files have been zipped into the \n"
"{zip_file_path} file.\n"
"\n"
"You can now upload this file to the ArduPilot Methodic\n"
"Configuration Blog post on discuss.ardupilot.org."
msgstr ""
"所有相關文件已壓縮到 \n"
" 文件中。\n"
"\n"
"您現在可以將此文件上傳到 ArduPilot 方法\n"
"配置博客文章 discuss.ardupilot.org。所有相关文件已压缩为 \n"
"{zip_file_path} 文件。\n"
"\n"
"您现在可以将此文件上传到 ArduPilot调参助手\n"
"的博客 discuss.ardupilot.org。"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1257
msgid "Parameter files zipped"
msgstr "参数文件已压缩"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1291
msgid "Failed to apply derived parameter %s: %s"
msgstr "应用派生参数 %s 失败: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1298
msgid "Derived parameter %s not found in current parameters, skipping"
msgstr "当前参数中未找到派生参数 %s，正在跳过"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1367
msgid ""
"No apm.pdef.xml file and no FC connected. Not possible autocomplete "
"parameter names."
msgstr "没有 apm.pdef.xml 文件且未连接飞控。无法自动完成参数名称。"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1388
msgid "Parameter name can not be empty."
msgstr "参数名称不能为空。"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1397
msgid "Parameter already exists, edit it instead"
msgstr "参数已存在，请编辑它"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1415
msgid "Parameter name not found in the flight controller."
msgstr "飞控中未找到参数名称。"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1433
msgid "'{param_name}' not found in the apm.pdef.xml file."
msgstr "'{param_name}' 在 apm.pdef.xml 文件中未找到。"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1438
msgid ""
"Can not add parameter when no FC is connected and no apm.pdef.xml file "
"exists."
msgstr "在没有连接飞控且没有 apm.pdef.xml 文件时，无法添加参数。"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1556
msgid "Why: "
msgstr "原因："

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1558
msgid "Why now: "
msgstr "现在原因："

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1563
msgid "{current_file} Documentation"
msgstr "{current_file} 文档"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1565
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_documentation_frame.py:62
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1585
msgid ""
"This configuration step ({current_file} intermediate parameter file) is "
"{percentage}% mandatory"
msgstr "此配置步骤（{current_file}中间参数文件）是{percentage}%强制性的"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_manager.py:1589
msgid ""
"Mandatory level not available for this configuration step ({current_file})"
msgstr "此配置步骤（{current_file}）的强制级别不可用"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:25
msgid ""
"An even better result for roll and pitch will be achieved by re-autotuning "
"an already (in all axis) autotuned vehicle"
msgstr ""
"通过对已经（在所有轴上）自动调谐过的飞行器进行再次自动调谐，将获得更好的横滚"
"和俯仰效果"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:26
msgid ""
"Because the mathematical model of the vehicle allows for analytical PID "
"optimization"
msgstr "因为飞行器的数学模型允许进行分析性PID优化"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:27
msgid ""
"Correct orientation ensures that the flight controller accurately interprets "
"the vehicle's movements and orientation, which is fundamental for stable "
"flight and navigation."
msgstr ""
"正确的方向确保飞控能够准确解读飞行器的运动和姿态，这对稳定飞行和导航至关重要"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:28
msgid ""
"Ensures the vehicle operates within safe voltage limits and can trigger "
"appropriate failsafe actions to protect the vehicle and its surroundings. It "
"also helps by scaling the PIDs to provide a constant flight behavior, "
"independent of the battery state-of-charge"
msgstr ""
"确保飞行器在安全电压范围内运行，并在需要时触发适当的故障保护措施以保护飞行器"
"及其周围环境。它还通过缩放PID参数提供恒定的飞行行为，不受电池充电状态的影响"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:29
msgid ""
"Evaluate the aircraft's PID tuning and flight characteristics with feed-"
"forward enable to test faster dynamics"
msgstr "启用前馈以测试更快的动态响应，评估飞行器的PID调谐和飞行特性"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:30
msgid ""
"Evaluating the aircraft's PID tuning and flight characteristics is best done "
"with feed-forward disabled"
msgstr "评估飞行器的PID调谐和飞行特性最好在禁用前馈的情况下进行"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:31
msgid "For accurate altitude estimation"
msgstr "为了获得准确的高度估计"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:32
msgid ""
"For accurate navigation and stabilization at high speeds and/or in windy "
"conditions"
msgstr "为了在高速和/或大风条件下进行准确的导航和稳定"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:33
msgid ""
"GNSS positioning is required to compensate for the IMU drift. This is "
"required by the configuration and tuning steps. After configuration and "
"tuning are complete the GNSS can be replaced by other positioning system"
msgstr ""
"需要GNSS定位来补偿IMU漂移。这是配置和调谐步骤所必需的。完成配置和调谐后，GNSS"
"可以被其他定位系统替代"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:34
msgid "Guided mode is used for waypoint navigation and precision flying"
msgstr "引导模式用于航点导航和精确飞行"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:35
msgid "If optical flow is to be used instead of GNSS for positioning"
msgstr "如果要使用光流代替GNSS进行定位"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:36
msgid "Optical flow sensor calibration is needed before using it"
msgstr "使用光流传感器前需要进行校准"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:37
msgid ""
"Position controller parameters are crucial for waypoint navigation and "
"precision flying"
msgstr "位置控制器参数对航点导航和精确飞行至关重要"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:38
msgid ""
"Precision landing ensures accurate and safe landing and has many parameters"
msgstr "精确着陆确保准确安全的着陆，并涉及许多参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:39
msgid ""
"Propeller size has a big influence on the vehicle dynamics, this adapts the "
"attitude controller response to it"
msgstr "螺旋桨尺寸对飞行器动力学有很大影响，这将调整姿态控制器对其的响应"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:40
msgid ""
"Proper ESC configuration is crucial for accurate motor control, affecting "
"vehicle performance and safety. It ensures motors respond correctly to "
"control signals and fail safely in various flight conditions."
msgstr ""
"适当的电调配置对精确的电机控制至关重要，影响飞行器性能和安全性。它确保电机在"
"各种飞行条件下正确响应控制信号并安全失效"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:41
msgid ""
"Remote controller is mandatory in the initial configuration and tuning "
"phases. Later might be required for operation and/or safety"
msgstr ""
"在初始配置和调谐阶段，遥控器是必需的。后期可能需要用于操作和/或安全目的"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:42
msgid "Sensors need to be calibrated once, before they can be used"
msgstr "传感器需要在使用前进行一次性校准"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:43
msgid "Some countries require a remote ID for drones to be flown legally."
msgstr "某些国家要求无人机必须配备遥控ID才能合法飞行"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:44
msgid ""
"Sometimes the weights of the barometer vs. GNSS altitude need to be adjusted."
msgstr "有时需要调整气压计和GNSS高度的权重"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:45
msgid ""
"System identification is required to create a mathematical model of the "
"vehicle"
msgstr "系统识别是创建飞行器数学模型的必要步骤"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:46
msgid ""
"Telemetry allows the ground control station to monitor the vehicle's status "
"in real-time, providing flight information for safe and efficient operation."
msgstr "遥测允许地面控制站实时监控飞行器状态，提供安全高效操作所需的飞行信息"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:47
msgid ""
"The IMU drift is temperature dependent and can cause gyro and/or accel "
"inconsistent errors"
msgstr "IMU漂移与温度相关，可能导致陀螺仪和/或加速度计不一致的错误"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:48
msgid ""
"The VTOL-quicktune lua script can safely estimate good PID starting values "
"for the vehicle."
msgstr "VTOL快速调谐lua脚本可以安全地为飞行器估算良好的PID初始值"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:49
msgid ""
"The compass heading is crucial for the vehicle's navigation and the "
"calibration is very accurate if done during a special flight path."
msgstr ""
"罗盘航向对飞行器导航至关重要，如果在特定飞行路径中进行校准，准确性会非常高"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:50
msgid ""
"The motor thrust linearization is crucial for the throttle controller "
"tuning, and throttle-based notch filter operation"
msgstr "电机推力线性化对油门控制器调谐和基于油门的陷波滤波器操作至关重要"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:51
msgid "The notch filter(s) configuration depends on real-flight data."
msgstr "陷波滤波器的配置取决于实际飞行数据"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:52
msgid ""
"The parameter defaults of some parameters are not suitable for the flight "
"tests that will follow"
msgstr "某些参数的默认值不适合后续的飞行测试"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:53
msgid ""
"The throttle controller is crucial for maintaining altitude and controlling "
"the vehicle's vertical movement."
msgstr "油门控制器对维持高度和控制飞行器的垂直运动至关重要"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:54
msgid "To ensure the vehicle is safe and stable for routine flying"
msgstr "确保飞行器安全稳定，适合常规飞行"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:55
msgid "To optimize pitch step response."
msgstr "优化俯仰步进响应"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:56
msgid "To optimize roll step response."
msgstr "优化横滚步进响应"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:57
msgid "To optimize yaw D step response."
msgstr "优化偏航D步进响应"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:58
msgid "To optimize yaw step response."
msgstr "优化偏航步进响应"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:59
msgid "To record autotune results after pitch step response optimization"
msgstr "记录俯仰步进响应优化后的自动调谐结果"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:60
msgid "To record autotune results after roll step response optimization"
msgstr "记录横滚步进响应优化后的自动调谐结果"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:61
msgid "To record autotune results after yaw D step response optimization"
msgstr "记录偏航D步进响应优化后的自动调谐结果"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:62
msgid "To record autotune results after yaw step response optimization"
msgstr "记录偏航步进响应优化后的自动调谐结果"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:63
msgid "To record autotune roll-pitch results"
msgstr "记录自动调谐横滚-俯仰结果"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:64
msgid ""
"When the gyroscope signal is less noisy the PID gains can be higher without "
"causing motor output oscillations"
msgstr "当陀螺仪信号噪声较小时，PID增益可以更高，而不会导致电机输出振荡"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:65
msgid ""
"With very large or very small vehicles the default PID values are not "
"suitable for the first flight"
msgstr "对于非常大或非常小的飞行器，默认PID值不适合首次飞行"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:66
msgid ""
"parameter values at later steps depend on data that is gathered by means of "
"logging"
msgstr "后续步骤中的参数值取决于通过日志收集的数据"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:69
msgid ""
"After the first flight because it depends on the MOT_THST_HOVER parameter, "
"before the second flight so that it can safely use the altitude controller"
msgstr ""
"在第一次飞行后进行，因为它取决于MOT_THST_HOVER参数；在第二次飞行前完成，以便"
"安全使用高度控制器"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:70
msgid ""
"All the previous steps did not require logging, but the following ones do"
msgstr "所有先前步骤不需要日志记录，但以下步骤需要"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:71
msgid "Because guided mode requires a tuned position controller"
msgstr "因为引导模式需要调整好的位置控制器"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:72
msgid "Because it can only be done after PID tuning is complete"
msgstr "因为只能在PID调谐完成后进行"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:73
msgid "Because it can only be done after the respective autotune flight"
msgstr "因为只能在相应的自动调谐飞行后进行"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:74
msgid "Because it depends on wind speed estimation"
msgstr "因为它取决于风速估计"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:75
msgid ""
"Because it is optional and should only be done after most other "
"configurations are complete"
msgstr "因为它是可选的，应该只在大多数其他配置完成后进行"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:76
msgid "Because it needs an initial autotune of all axis"
msgstr "因为它需要对所有轴进行初始自动调谐"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:77
msgid ""
"Because pitch is usually the axis that has the second highest dynamic, and "
"we continue with the second highest dynamic axis"
msgstr "因为俯仰通常是动态第二高的轴，我们继续处理动态第二高的轴"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:78
msgid "Because precision landing requires guided mode"
msgstr "因为精确着陆需要引导模式"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:79
msgid ""
"Because roll is usually the axis that has the highest dynamic, and we start "
"with the highest dynamic axis"
msgstr "因为横滚通常是动态最高的轴，我们从动态最高的轴开始"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:80
msgid ""
"Because the position controller PIDs depend on the attitude and attitude-"
"rate PIDs tuned in previous steps"
msgstr "因为位置控制器PID依赖于在之前步骤中调整的姿态和姿态率PID"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:81
msgid ""
"Because the vehicle should be fully tuned (no more PID changes) before a "
"model gets created (that depends on said PID values)"
msgstr "因为飞行器应该完全调谐好（不再有PID更改）才能创建依赖于这些PID值的模型"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:82
msgid ""
"Because we first needed system identification flights to create the "
"mathematical model"
msgstr "因为我们首先需要系统识别飞行来创建数学模型"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:83
msgid "Because yaw D can only be done after yaw"
msgstr "因为偏航D只能在偏航之后进行"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:84
msgid ""
"Because yaw is usually the axis that has the third highest dynamic, and we "
"continue with the third highest dynamic axis"
msgstr "因为偏航通常是动态第三高的轴，我们继续处理动态第三高的轴"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:85
msgid ""
"Before the autotune process to estimate if autotune can safely operate the "
"vehicle"
msgstr "在自动调谐过程前估计自动调谐是否能安全操作飞行器"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:86
msgid ""
"Before the first flight so that it can gather data and safeguard the vehicle "
"from some of the noise"
msgstr "在第一次飞行前进行，以便收集数据并保护飞行器免受部分噪声影响"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:87
msgid ""
"Before the second flight so that the EKF can be used to estimate the "
"vehicle's position"
msgstr "在第二次飞行前进行，以便EKF可用于估计飞行器的位置"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:88
msgid "Before the second flight so that the vehicle can be safely tuned."
msgstr "在第二次飞行前进行，以便能安全调谐飞行器"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:89
msgid ""
"Can only be done after the connections and device drivers have been "
"configured in the preceding steps"
msgstr "只能在前面步骤中配置好连接和设备驱动后进行"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:90
msgid ""
"Done before sensor calibration in Mission Planner to minimize the changes "
"the user has to do in mission planner"
msgstr ""
"在Mission Planner中进行传感器校准前完成，以减少用户在Mission Planner中需要进"
"行的更改"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:91
msgid "It con only be done after optical flow sensor calibration setup"
msgstr "只能在光流传感器校准设置后进行"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:92
msgid "It is a pre-requirement for configuring some telemetry systems and ESCs"
msgstr "这是配置某些遥测系统和电调的前提条件"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:93
msgid ""
"Most other parameters are done and these need to be corrected (depending on "
"the vehicle size) before the first flight"
msgstr "大多数其他参数已完成，这些参数需要在首次飞行前根据飞行器大小进行调整"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:94
msgid ""
"Most parameters have been configured in previous steps. These are parameters "
"that did not fit in any of the categories of the previous steps."
msgstr "大多数参数已在前面步骤中配置。这些是不适合前面步骤中任何类别的参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:95
msgid "Needs to be done before compass calibration"
msgstr "需要在罗盘校准前完成"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:96
msgid "Now that MagFit has been performed the quicktune will work even better"
msgstr "现在MagFit已执行，快速调谐将更加有效"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:97
msgid ""
"Pre-requires remote control configuration. Uses GCS telemetry if available. "
"Setting up ESCs early allows for initial motor tests and ensures a stable "
"base for further tuning and flight testing without risking damage to the "
"vehicle."
msgstr ""
"前提需要遥控配置。如果可用，使用GCS遥测。早期设置电调允许进行初始电机测试，并"
"确保为进一步调谐和飞行测试提供稳定基础，而不会损坏飞行器"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:98
msgid ""
"Remote ID requires GNSS and air pressure to be configured before, and it "
"must be set up before the first flight"
msgstr "遥控ID需要先配置GNSS和气压，并且必须在首次飞行前设置"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:99
msgid ""
"Requires a basic tune (provided by the previous step) in order to be able to "
"safely navigate in a figure eight flight path."
msgstr "需要基本调谐（由前一步骤提供），以便能够安全地在8字飞行路径中导航"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:100
msgid ""
"Requires the setup (provided by the previous step) and should be done before "
"the second quicktune."
msgstr "需要前一步骤的设置，应在第二次快速调谐前完成"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:101
msgid ""
"Requires the setup step. It is easier to do before the FC is mounted in the "
"vehicle"
msgstr "需要设置步骤。在将飞控安装到飞行器之前进行更容易"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:102
msgid ""
"Sometimes it depends on the remote controller. Configuring telemetry early "
"allows vehicle configuration and sensor calibration in later steps without "
"requiring a USB cable connection to the autopilot"
msgstr ""
"有时取决于遥控器。早期配置遥测允许在后续步骤中进行飞行器配置和传感器校准，而"
"无需通过USB电缆连接到自动驾驶仪"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:103
msgid ""
"The failsafe configuration step requires this. Controller PID scaling "
"depends on the battery voltage"
msgstr "故障保护配置步骤需要此项。控制器PID缩放取决于电池电压"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:104
msgid ""
"The failsafe configuration step requires this. During flight tests PID "
"scaling depends on the battery voltage"
msgstr "故障保护配置步骤需要此项。飞行测试期间的PID缩放取决于电池电压"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:105
msgid "The following steps require that the orientation is correctly set"
msgstr "以下步骤要求方向设置正确"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:106
msgid ""
"The notch filter setup step requires this, and the safety of the vehicle "
"depends on the ESC and motor configuration"
msgstr "陷波滤波器设置步骤需要此项，飞行器的安全性取决于电调和电机配置"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:107
msgid "This is the last step in the tuning process"
msgstr "这是调谐过程的最后一步"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:108
msgid "We need a good tune before autotune."
msgstr "在进行自动调谐前需要良好的基础调谐"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:109
msgid ""
"You need to cool down the FC to perform this calibration. It is easier to do "
"before the FC is mounted in the vehicle"
msgstr "执行此校准需要先冷却飞控。在飞控安装到飞行器前进行会更容易"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:110
msgid "real-flight data is only available after the first flight"
msgstr "只有在第一次飞行后才能获得真实飞行数据"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:113
msgid ""
"Adjust the Proportional-Integral-Derivative (PID) controllers based on the "
"vehicle size before the first flight"
msgstr "在首次飞行前根据飞行器大小调整比例-积分-微分(PID)控制器"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:114
msgid "Configure Extended Kalman Filter (EKF) noise weights"
msgstr "配置扩展卡尔曼滤波器(EKF)噪声权重"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:115
msgid ""
"Configure logging parameters, including what data is logged and how it's "
"stored"
msgstr "配置日志参数，包括记录哪些数据以及如何存储"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:116
msgid "Configure parameters for everyday use"
msgstr "配置日常使用参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:117
msgid "Configure parameters for precision landing"
msgstr "配置精确着陆参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:118
msgid ""
"Configure parameters for the first battery, including health monitoring "
"thresholds and failsafe behavior"
msgstr "配置第一块电池参数，包括健康监测阈值和故障保护行为"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:119
msgid ""
"Configure parameters for the pitch axis system identification to create a "
"mathematical model of the vehicle"
msgstr "配置俯仰轴系统识别参数，用于创建飞行器的数学模型"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:120
msgid ""
"Configure parameters for the roll axis system identification to create a "
"mathematical model of the vehicle"
msgstr "配置横滚轴系统识别参数，用于创建飞行器的数学模型"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:121
msgid ""
"Configure parameters for the second battery, including health monitoring "
"thresholds and failsafe behavior"
msgstr "配置第二块电池参数，包括健康监测阈值和故障保护行为"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:122
msgid ""
"Configure parameters for the thrust axis system identification to create a "
"mathematical model of the vehicle"
msgstr "配置推力轴系统识别参数，用于创建飞行器的数学模型"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:123
msgid ""
"Configure parameters for the yaw axis system identification to create a "
"mathematical model of the vehicle"
msgstr "配置偏航轴系统识别参数，用于创建飞行器的数学模型"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:124
msgid "Configure parameters for wind speed estimation"
msgstr "配置风速估计参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:125
msgid ""
"Configure remote controller connection, protocol and settings, including "
"channel mapping and flight modes"
msgstr "配置遥控器连接、协议和设置，包括通道映射和飞行模式"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:126
msgid ""
"Configure settings for the Electronic Speed Controllers (ESCs), including "
"PWM range and failsafe behavior"
msgstr "配置电调(ESC)设置，包括PWM范围和故障保护行为"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:127
msgid ""
"Configure telemetry connection, data protocol and settings between the "
"autopilot and the ground control station(s)"
msgstr "配置飞控与地面站之间的遥测连接、数据协议和设置"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:128
msgid ""
"Configure the GNSS (Global Navigation Satellite System) connection and "
"settings, including antenna phase center location and constellation "
"selection for optimal update rates"
msgstr ""
"配置GNSS(全球导航卫星系统)连接和设置，包括天线相位中心位置和星座选择，以获得"
"最佳更新率"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:129
msgid ""
"Configure the notch filter settings, used to reduce gyroscope signal noise "
"caused by the motors rotation"
msgstr "配置陷波滤波器设置，用于减少电机旋转引起的陀螺仪信号噪声"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:130
msgid ""
"Configure the notch filter(s) based on the data collected from the first "
"flight"
msgstr "根据第一次飞行收集的数据配置陷波滤波器"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:131
msgid "Configure the position controller(s)"
msgstr "配置位置控制器"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:132
msgid ""
"Define the orientation of the flight controller board relative to the "
"vehicle's body frame"
msgstr "定义飞控板相对于飞行器机体坐标系的方向"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:133
msgid "ESC, Motor and propeller configurations"
msgstr "电调、电机和螺旋桨配置"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:134
msgid "Evaluate the aircraft's tuning with feed-forward control disabled"
msgstr "在禁用前馈控制的情况下评估飞行器的调谐"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:135
msgid "Evaluate the aircraft's tuning with feed-forward control enabled"
msgstr "在启用前馈控制的情况下评估飞行器的调谐"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:136
msgid ""
"General configuration parameters for the vehicle, including flight modes and "
"safety settings"
msgstr "飞行器的通用配置参数，包括飞行模式和安全设置"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:137
msgid "IMU (Inertial Measurement Unit) temperature calibration results"
msgstr "IMU(惯性测量单元)温度校准结果"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:138
msgid "IMU (Inertial Measurement Unit) temperature calibration setup"
msgstr "IMU(惯性测量单元)温度校准设置"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:139
msgid ""
"Initial attitude controller configuration depends on the vehicle's propeller "
"size defined in the component editor window"
msgstr "初始姿态控制器配置取决于在组件编辑器窗口中定义的飞行器螺旋桨尺寸"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:140
msgid "Parameters for analytical PID optimization"
msgstr "分析性PID优化参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:141
msgid "Record the results of the in-flight magnetometer calibration"
msgstr "记录飞行中磁力计校准结果"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:142
msgid "Record the results of the pitch axis autotuning"
msgstr "记录俯仰轴自动调谐结果"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:143
msgid ""
"Record the results of the roll and pitch axis retuning, providing data for "
"analysis and adjustment."
msgstr "记录横滚和俯仰轴重新调谐结果，提供分析和调整的数据"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:144
msgid ""
"Record the results of the roll axis autotuning, providing data for analysis "
"and adjustment."
msgstr "记录横滚轴自动调谐结果，提供分析和调整的数据"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:145
msgid ""
"Record the results of the yaw axis autotuning, providing data for analysis "
"and adjustment."
msgstr "记录偏航轴自动调谐结果，提供分析和调整的数据"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:146
msgid "Record the results of the yaw rate autotuning"
msgstr "记录偏航速率自动调谐结果"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:147
msgid ""
"Results of the in-flight VTOL-quicktune lua script PIDs after the MAGFit "
"flight"
msgstr "MAGFit飞行后飞行中VTOL-quicktune lua脚本PID结果"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:148
msgid ""
"Results of the in-flight VTOL-quicktune lua script PIDs before the MAGFit "
"flight."
msgstr "MAGFit飞行前飞行中VTOL-quicktune lua脚本PID结果"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:149
msgid ""
"Set the remote ID for the vehicle, to comply with local laws if applicable"
msgstr "设置飞行器的遥控ID，以符合当地法律要求（如适用）"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:150
msgid "Set up mandatory hardware components using Mission Planner"
msgstr "使用Mission Planner设置必要的硬件组件"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:151
msgid "Set up parameters for barometer compensation"
msgstr "设置气压计补偿参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:152
msgid ""
"Set up parameters for guided operation, including waypoint navigation and "
"obstacle avoidance"
msgstr "设置引导操作参数，包括航点导航和障碍物规避"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:153
msgid "Set up parameters for the in-flight magnetometer calibration"
msgstr "设置飞行中磁力计校准参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:154
msgid "Set up parameters for the pitch axis autotuning process"
msgstr "设置俯仰轴自动调谐过程参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:155
msgid "Set up parameters for the roll and pitch axis retuning process"
msgstr "设置横滚和俯仰轴重新调谐过程参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:156
msgid "Set up parameters for the roll axis autotuning process"
msgstr "设置横滚轴自动调谐过程参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:157
msgid "Set up parameters for the yaw axis autotuning process"
msgstr "设置偏航轴自动调谐过程参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:158
msgid "Set up parameters for the yaw rate autotuning process"
msgstr "设置偏航速率自动调谐过程参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:159
msgid ""
"Set up the in-flight VTOL-quicktune lua script to tune the PIDs after the "
"MAGFit flight"
msgstr "设置MAGFit飞行后的飞行中VTOL-quicktune lua脚本来调谐PID"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:160
msgid ""
"Set up the in-flight VTOL-quicktune lua script to tune the PIDs before the "
"MAGFit flight"
msgstr "设置MAGFit飞行前的飞行中VTOL-quicktune lua脚本来调谐PID"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:161
msgid "Setup optical flow sensor calibration"
msgstr "设置光流传感器校准"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:162
msgid "Store optical flow sensor calibration results"
msgstr "存储光流传感器校准结果"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:163
msgid ""
"Use MOT_THST_HOVER value calculated during the first flight to set throttle "
"controller PIDs"
msgstr "使用第一次飞行中计算的MOT_THST_HOVER值来设置油门控制器PID"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:164
msgid "Use optical flow sensor instead of GNSS sensor for positioning"
msgstr "使用光流传感器代替GNSS传感器进行定位"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:167
msgid "AutoTune"
msgstr "自动调谐"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:168
msgid "Barometer Position Error Compensation"
msgstr "气压计位置误差补偿"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:169
msgid "Battery Monitors (aka Power Monitors/Modules) - BATT2_* parameters"
msgstr "电池监视器（又称电源监视器/模块）- BATT2_*参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:170
msgid "Battery Monitors (aka Power Monitors/Modules) - BATT_* parameters"
msgstr "电池监视器（又称电源监视器/模块）- BATT_*参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:171
msgid "Downloading and Analyzing Data Logs in Mission Planner"
msgstr "在Mission Planner中下载和分析数据日志"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:172
msgid "ESC (Electronic Speed Controls)"
msgstr "ESC（电子调速控制器）"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:173
msgid "Evaluating the aircraft tune"
msgstr "评估飞行器调谐效果"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:174
msgid "Extended Kalman filter tuning"
msgstr "扩展卡尔曼滤波器调谐"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:175
msgid ""
"Follow the blog instructions and use Mission Planner instead of this tool to "
"configure the mandatory hardware parameters."
msgstr "按照博客指示使用Mission Planner而非此工具来配置必要的硬件参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:176
msgid "GPS/Compass (landing page) - GPS* parameters"
msgstr "GPS/罗盘（登陆页面）- GPS*参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:177
msgid "Guided Mode"
msgstr "引导模式"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:178
msgid "IAV analytical PID model optimization"
msgstr "IAV分析性PID模型优化"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:179
msgid "IMU Temperature Calibration"
msgstr "IMU温度校准"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:180
msgid "If lua scripting is not possible do compassmot instead"
msgstr "如果无法运行lua脚本，则进行compassmot替代"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:181
msgid "If lua scripting is not possible, do a manual tune instead"
msgstr "如果无法运行lua脚本，则进行手动调谐替代"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:182
msgid "Initial parameters calculator"
msgstr "初始参数计算器"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:183
msgid "Managing Gyro Noise with the Dynamic Harmonic Notch Filters"
msgstr "使用动态谐波陷波滤波器管理陀螺仪噪声"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:184
msgid "Manual tuning of Roll and Pitch"
msgstr "横滚和俯仰的手动调谐"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:185
msgid "Matlab and Simulink IAV scripts for system identification"
msgstr "用于系统识别的Matlab和Simulink IAV脚本"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:186
msgid "Motor Thrust Scaling"
msgstr "电机推力缩放"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:187
msgid "Mounting the Autopilot - AHRS_ORIENTATION parameter"
msgstr "安装飞控 - AHRS_ORIENTATION参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:188
msgid "Precision Landing and Loiter"
msgstr "精确着陆和盘旋"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:189
msgid "Radio Control Systems"
msgstr "无线电控制系统"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:190
msgid "Remote ID (aka Drone ID)"
msgstr "遥控ID（又称无人机ID）"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:191
msgid "Telemetry (landing page)"
msgstr "遥测（登陆页面）"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:192
msgid "Test AltHold"
msgstr "测试定高模式"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:193
msgid "optical flow sensor setup"
msgstr "光流传感器设置"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:194
msgid "wind speed estimation"
msgstr "风速估计"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:197
msgid "ArduCopter Analytic Tune Tool"
msgstr "ArduCopter分析性调谐工具"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:198
msgid "ArduCopter Simulink Model"
msgstr "ArduCopter Simulink模型"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:199
msgid "ArduPilot Hardware report"
msgstr "ArduPilot硬件报告"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:200
msgid "ArduPilot MAGFit in flight compass calibration"
msgstr "ArduPilot MAGFit飞行中罗盘校准"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:201
msgid "ArduPilot PID Review Tool"
msgstr "ArduPilot PID审查工具"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:202
msgid "ArduPilot Thrust Expo"
msgstr "ArduPilot推力指数曲线"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:203
msgid "ArduPlane Analytic Tune Tool"
msgstr "ArduPlane分析性调谐工具"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:204
msgid "Ardupilot Filter Review tool"
msgstr "Ardupilot滤波器审查工具"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:205
msgid "BLHeliSuite32"
msgstr "BLHeliSuite32"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:206
msgid "Dronetag BS user manual"
msgstr "Dronetag BS用户手册"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:207
msgid "EdgeTX Companion"
msgstr "EdgeTX Companion"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:208
msgid "FlowCal"
msgstr "FlowCal"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:209
msgid "Heli Analytic Tune Tool"
msgstr "直升机分析性调谐工具"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:210
msgid "Lua script provided by Yuri"
msgstr "Yuri提供的Lua脚本"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:211
msgid "Mission Planner"
msgstr "Mission Planner"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:212
msgid "Motor/Propeller order and direction test"
msgstr "电机/螺旋桨顺序和方向测试"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:213
msgid "New FFT Filter setup and review web tool"
msgstr "新的 FFT 滤波器设置和审查网络工具"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:214
msgid "Rover Analytic Tune Tool"
msgstr "Rover分析性调谐工具"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:215
msgid "VTOL-quicktune lua script"
msgstr "VTOL-quicktune lua脚本"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:216
msgid "free online tool to overlay a grid over an image"
msgstr "在图像上叠加网格的免费在线工具"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:217
msgid "optical flow sensors"
msgstr "光流传感器"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:218
msgid "param_pid_adjustment_update.py"
msgstr "param_pid_adjustment_update.py"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:221
msgid ""
"IMU temperature calibration reduces the number of possible 'Accel "
"inconsistent' and 'Gyro inconsistent' errors.\n"
"IMU temperature calibration is optional.\n"
"\n"
"Do you want to skip it?"
msgstr ""
"IMU温度校准可以减少可能出现的'加速度计不一致'和'陀螺仪不一致'错误。\n"
"IMU温度校准是可选的。\n"
"\n"
"您想跳过它吗？"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:225
msgid ""
"If you are impatient and do not want a fully optimized flight controller\n"
"You can skip some steps now.\n"
"\n"
"Jump to '53_everyday_use.param' file?"
msgstr ""
"如果您不耐烦且不需要完全优化的飞控\n"
"您现在可以跳过一些步骤。\n"
"\n"
"跳转到'53_everyday_use.param'文件？"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:229
msgid ""
"If you do not use optical flow\n"
"you can skip some steps now.\n"
"\n"
"Jump to '53_everyday_use.param' file?"
msgstr ""
"如果您不使用光流\n"
"您现在可以跳过一些步骤。\n"
"\n"
"跳转到'53_everyday_use.param'文件？"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:233
msgid ""
"If you do not want an analytical PID optimization\n"
"you can skip some steps now.\n"
"\n"
"Jump to '47_position_controller.param' file?"
msgstr ""
"如果您不需要分析性PID优化\n"
"您现在可以跳过一些步骤。\n"
"\n"
"跳转到'47_position_controller.param'文件？"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:239
msgid "(Critical voltage + 0.0) x no. of cells"
msgstr "(临界电压 + 0.0) x 电池节数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:240
msgid "(Low voltage + 0.0) x no. of cells"
msgstr "(低电压 + 0.0) x 电池节数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:241
msgid "(Max voltage + 0.0) x no. of cells"
msgstr "(最大电压 + 0.0) x 电池节数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:242
msgid "Activates the logging of the MAGH.Active message"
msgstr "激活MAGH.Active消息的日志记录"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:243
msgid "Activates the temperature calibration for IMU 1 at the next start"
msgstr "激活下次启动时IMU 1的温度校准"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:244
msgid "Activates the temperature calibration for IMU 2 at the next start"
msgstr "激活下次启动时IMU 2的温度校准"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:245
msgid "Activates the temperature calibration for IMU 3 at the next start"
msgstr "激活下次启动时IMU 3的温度校准"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:246
msgid "Add Navigation logging"
msgstr "添加导航日志"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:247
msgid "Autotune pitch axis"
msgstr "自动调谐俯仰轴"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:248
msgid "Autotune roll and pitch axis"
msgstr "自动调谐横滚和俯仰轴"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:249
msgid "Autotune roll axis"
msgstr "自动调谐横滚轴"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:250
msgid "Autotune yaw D axis"
msgstr "自动调谐偏航D轴"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:251
msgid "Autotune yaw axis"
msgstr "自动调谐偏航轴"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:252
msgid "Defined in component editor"
msgstr "在组件编辑器中定义"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:253
msgid "Derived from vehicle component editor propeller size"
msgstr "从飞行器组件编辑器螺旋桨尺寸派生"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:254
msgid "Disable fast harmonic notch logging"
msgstr "禁用快速谐波陷波滤波器日志记录"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:255
msgid "Do not allow arming below this voltage"
msgstr "不允许在此电压以下解锁"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:256
msgid "ExpressLRS requires FLTMODE_CH != 5"
msgstr "ExpressLRS 需要 FLTMODE_CH != 5"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:257
msgid "ExpressLRS requires RC5 to be used for arming (Arm/Disarm function)"
msgstr "ExpressLRS 需要使用 RC5 进行解锁 (Arm/Disarm 功能)"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:258
msgid ""
"Gather data for the offline IMU temperature calibration while the FC is "
"disarmed"
msgstr "在飞控解锁时收集离线IMU温度校准的数据"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:259
msgid ""
"Gyro raw logging no longer required, notch filter setup is complete, this "
"reduces processor load and log file size"
msgstr ""
"不再需要陀螺仪原始日志记录，陷波滤波器设置已完成，这减少了处理器负载和日志文"
"件大小"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:260
msgid "Hover learn will improve this initial guess"
msgstr "悬停学习将改进此初始猜测值"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:261
msgid ""
"IMU batch logging no longer required, notch filter setup is complete, this "
"reduces processor load and log file size"
msgstr ""
"不再需要IMU批量日志记录，陷波滤波器设置已完成，这减少了处理器负载和日志文件大"
"小"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:262
msgid "INS_GYRO_FILTER / 2"
msgstr "INS_GYRO_FILTER / 2"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:263
msgid "Initial value, will be improved at a later step"
msgstr "初始值，将在后续步骤中改进"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:264
msgid "Inject chip on the mixer pitch signal"
msgstr "在混控器俯仰信号上注入干扰信号"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:265
msgid "Inject chip on the mixer roll signal"
msgstr "在混控器横滚信号上注入干扰信号"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:266
msgid "Inject chip on the mixer thrust signal"
msgstr "在混控器推力信号上注入干扰信号"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:267
msgid "Inject chip on the mixer yaw signal"
msgstr "在混控器偏航信号上注入干扰信号"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:268
msgid "Land ASAP"
msgstr "尽快着陆"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:269
msgid ""
"Log all but fast att, Nav, Mission, OF, camera, fast IMU, raw, IMU, video "
"stabilization. These are not needed now"
msgstr ""
"记录除快速姿态、导航、任务、光流、相机、快速IMU、原始数据、IMU、视频稳定之外"
"的所有日志。现在不需要这些"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:270
msgid "Log disarmed was only required for offline IMU temperature calibration"
msgstr "解锁时日志记录仅用于离线IMU温度校准"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:271
msgid ""
"Logs measured data both before and after the filters for Filter Review "
"Webtool usage"
msgstr "同时记录过滤前后的测量数据，用于滤波器审查Web工具"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:272
msgid "No more system identification chip injections"
msgstr "不再需要系统识别干扰信号注入"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:273
msgid "Normal state for everyday use"
msgstr "日常使用的正常状态"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:274
msgid "One .bin log file per flight, not per battery/reboot"
msgstr "每次飞行一个.bin日志文件，而非每次电池更换/重启一个"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:275
msgid "Only for IMU and Raw-IMU"
msgstr "仅用于IMU和原始IMU"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:276
msgid ""
"Perform all arming checks. If you have a problem fix its source. Do NOT "
"change this"
msgstr "执行所有解锁检查。如果有问题请修复源头。不要更改此项"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:277
msgid "Reasonable for most places on this planet"
msgstr "适合地球上大多数地区"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:278
msgid "Reset to default after offline IMU temperature calibration"
msgstr "离线IMU温度校准后重置为默认值"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:279
msgid "Restore value now that system identification is done"
msgstr "系统识别完成后恢复原值"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:280
msgid "Return and land at home or rally point"
msgstr "返回并在家或集结点着陆"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:281
msgid "Selected in component editor window"
msgstr "在组件编辑器窗口中选择"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:282
msgid "Selected in the component editor"
msgstr "在组件编辑器中选择"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:283
msgid ""
"So that it can tune the throttle controller on 20_throttle_controller.param "
"file"
msgstr "以便在20_throttle_controller.param文件中调谐油门控制器"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:284
msgid "Specified in component editor window"
msgstr "在组件编辑器窗口中指定"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:285
msgid "The default is 20Hz but that is too high in most situations"
msgstr "默认值为20Hz但在大多数情况下太高"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:286
msgid "Total battery capacity specified in the component editor"
msgstr "在组件编辑器中指定的总电池容量"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:287
msgid "Use 1.4 * INS_GYRO_FILTER as a first guess"
msgstr "使用1.4 * INS_GYRO_FILTER作为第一个猜测值"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:288
msgid ""
"Use 2 * MOT_THST_HOVER assuming MOT_THST_HOVER has been correctly learned"
msgstr "假设MOT_THST_HOVER已被正确学习，使用2 * MOT_THST_HOVER"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:289
msgid "Use INS_GYRO_FILTER / 4 as a first guess"
msgstr "使用INS_GYRO_FILTER / 4作为第一个猜测值"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:290
msgid "Use MOT_THST_HOVER assuming MOT_THST_HOVER has been correctly learned"
msgstr "假设MOT_THST_HOVER已被正确学习，使用MOT_THST_HOVER"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:291
msgid "Use VTOL-Quicktune lua script to estimate a good PID starting values"
msgstr "使用VTOL-Quicktune lua脚本估算良好的PID起始值"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:292
msgid ""
"Use acc and gyro batch logging on F4 processors or big props, gyro raw "
"logging on others"
msgstr "在 F4 处理器或大螺旋桨上使用 acc 和 gyro 批量日志记录，在其他情况下使用 gyro raw 日志记录"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:293
msgid ""
"Use lua scripting for VTOL-Quicktune, MagFit automation and wind speed "
"estimation automation"
msgstr "使用lua脚本进行VTOL-Quicktune、MagFit自动化和风速估计自动化"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:294
msgid ""
"Use pre and post filters acc and gyro batch logging on F4 processors or big "
"props, pre-post gyro raw logging on others"
msgstr "在 F4 处理器或大螺旋桨上使用预和后过滤器的 acc 和 gyro 批量日志记录，在其他情况下使用预-后 gyro raw 日志记录"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:295
msgid ""
"Use the first notch filter to filter the noise created by the motors/"
"propellers"
msgstr "使用第一个陷波滤波器来过滤电机/螺旋桨产生的噪声"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:296
msgid ""
"Value for the first couple of flights will be changed later once "
"MOT_THST_HOVER is learned"
msgstr "前几次飞行的值将在MOT_THST_HOVER学习后进行更改"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:297
msgid "allow post flight tuning with Replay"
msgstr "允许使用Replay进行飞行后调谐"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:298
msgid "re-enable normal operation, activate input shaping"
msgstr "重新启用正常操作，激活输入整形"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:299
msgid "test the stabilization loops independent of the input shaping"
msgstr "独立于输入整形测试稳定循环"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:300
msgid "was only needed for wind speed estimation"
msgstr "仅用于风速估计"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:303
msgid "Analytical PID optimization"
msgstr "分析性PID优化"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:304
#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:318
msgid "Assemble all components except the propellers"
msgstr "组装除螺旋桨外的所有组件"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:305
#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:319
msgid "Assemble the propellers and perform the first flight"
msgstr "安装螺旋桨并执行首次飞行"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:306
msgid "Basic mandatory configuration"
msgstr "基本必要配置"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:307
msgid "Everyday use"
msgstr "日常使用"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:308
#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:321
msgid "Guided operation"
msgstr "引导操作"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:310
msgid "Improve altitude control"
msgstr "改进高度控制"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:311
msgid "Minimalistic mandatory tuning"
msgstr "最小必要调参"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:312
msgid "Optical flow calibration"
msgstr "光流校准"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:313
#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:326
msgid "Position controller tuning"
msgstr "位置控制器调谐"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:314
#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:327
msgid "Precision landing"
msgstr "精确着陆"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:315
msgid "Standard tuning"
msgstr "标准调参"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:320
msgid "Calibrate the IMU sensors for at different temperatures"
msgstr "在不同温度下校准IMU传感器"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:322
msgid "Improve altitude under windy conditions"
msgstr "改善大风条件下的高度控制"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:323
msgid "Improve tuning with more test flight data"
msgstr "通过更多测试飞行数据改进调谐"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:324
msgid "Minimalistic mandatory tuning using test flight data"
msgstr "使用测试飞行数据进行最低限度的必要调谐"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:325
msgid "Optical flow sensor calibration"
msgstr "光流传感器校准"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:328
msgid "Set up the basic parameters for the vehicle"
msgstr "为飞行器设置基本参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:329
msgid "Switch tests off, configure for productive work"
msgstr "关闭测试，配置用于实际工作"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:330
msgid "System identification and analytical PID optimization"
msgstr "系统识别和分析性PID优化"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:342
msgid "Description of the phase"
msgstr "阶段描述"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:343
msgid "Explanation of why this step is needed"
msgstr "解释为什么需要此步骤"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:344
msgid "Explanation of why this step needs to be done at this point"
msgstr "解释为什么需要在此时执行此步骤"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:345
msgid "Expression to derive new parameter value"
msgstr "派生新参数值的表达式"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:346
msgid "Expression to rename connection"
msgstr "重命名连接的表达式"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:347
msgid "Message about possible jump to another step"
msgstr "关于可能跳到另一步骤的消息"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:348
msgid "Name of tool/process that automatically changes these parameters"
msgstr "自动更改这些参数的工具/过程名称"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:349
msgid "Name/description of external tool needed"
msgstr "所需外部工具的名称/描述"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:350
msgid "New value for the parameter"
msgstr "参数的新值"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:351
msgid "Phases of the configuration process"
msgstr "配置过程的阶段"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:352
msgid "Previous filenames for this step"
msgstr "此步骤的先前文件名"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:353
msgid "Reason for changing the parameter"
msgstr "更改参数的原因"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:354
msgid "Reason for the derived parameter"
msgstr "派生参数的原因"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:355
msgid "Short description for blog reference"
msgstr "博客参考的简短描述"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:356
msgid "Short description for wiki reference"
msgstr "维基参考的简短描述"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:357
msgid "Starting step number of this phase"
msgstr "此阶段的起始步骤编号"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:358
msgid "Text indicating if step is mandatory or optional with percentages"
msgstr "指示步骤是否必须或可选的文本（带百分比）"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:359
msgid "URL to blog documentation"
msgstr "博客文档链接"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:360
msgid "URL to external tool"
msgstr "外部工具链接"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:361
msgid "URL to wiki documentation"
msgstr "维基文档链接"

#: ardupilot_methodic_configurator/configuration_steps_strings.py:362
msgid "Whether this phase is optional"
msgstr "此阶段是否可选"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:239
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:244
msgid "No documentation available in apm.pdef.xml for this parameter"
msgstr "此参数在 apm.pdef.xml 中没有可用的文档"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:249
msgid "Reason why {param_name} should change to {value}"
msgstr "{param_name}应该更改为{value}的原因"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:275
msgid "The value for {param_name} must be a finite number."
msgstr "{param_name} 的值必须是有限数字。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:282
msgid "The value for {param_name} ({value}) should be smaller than {max_val}\n"
msgstr "{param_name}的值（{value}）应该小于{max_val}\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:291
msgid "The value for {param_name} ({value}) should be greater than {min_val}\n"
msgstr "{param_name}的值（{value}）应该大于{min_val}\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:305
msgid "The value for {param_name} contains unknown bit(s)."
msgstr "{param_name}的值包含未知位。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:346
msgid "This parameter is forced or derived and cannot be changed."
msgstr "此参数是强制或派生的，无法更改。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:349
msgid "Parameter value must be provided as a string."
msgstr "参数值必须以字符串形式提供。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:353
msgid "Empty value is not allowed for {param_name}"
msgstr "{param_name}不允许空值"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:361
msgid "The provided value for {param_name} would not change the parameter."
msgstr "为{param_name}提供的值不会更改参数。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:373
msgid "The value for {param_name} must be an integer for bitmask parameters."
msgstr "{param_name}的值对于位掩码参数必须是整数。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:378
msgid ""
"The provided bitmask value for {param_name} would not change the parameter."
msgstr "为{param_name}提供的位掩码值不会更改参数。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:394
msgid "The value for {param_name} must be a number."
msgstr "{param_name}的值必须是数字。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:401
msgid ""
"The provided numeric value for {param_name} is within tolerance and would "
"not change the parameter."
msgstr "为{param_name}提供的数值在容差范围内，不会更改参数。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:452
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:474
msgid "This method is only for forced or derived parameters."
msgstr "此方法仅适用于强制或派生参数。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:455
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_ardupilot_parameter.py:477
msgid "Readonly parameters cannot be forced or derived."
msgstr "只读参数不能被强制或派生。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_configuration_step.py:128
msgid "ExpressLRS Configuration Warning"
msgstr "ExpressLRS 配置警告"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_configuration_step.py:129
msgid ""
"FLTMODE_CH must be set to a channel other than 5 (currently set to 5).\n"
"Please change FLTMODE_CH to a different channel (e.g., 6, 7, 8, etc.)\n"
"to avoid conflicts with the required RC5 arming channel."
msgstr "FLTMODE_CH 必须设置为 5 以外的通道 (当前设置为 5)。\n请将 FLTMODE_CH 更改为其他通道 (例如: 6, 7, 8 等)\n以避免与所需的 RC5 解锁通道冲突。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_configuration_step.py:173
msgid "Removing duplicate parameter %s"
msgstr "正在移除重复参数 %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_configuration_step.py:174
msgid "The parameter '{old_name}' was removed due to duplication."
msgstr "参数 '{old_name}' 因重复而被移除。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_configuration_step.py:175
msgid "Parameter Removed"
msgstr "参数已移除"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_configuration_step.py:179
msgid "Renaming parameter %s to %s"
msgstr "将参数 %s 重命名为 %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_configuration_step.py:180
msgid ""
"The parameter '{old_name}' was renamed to '{new_name}'.\n"
"to obey the flight controller connection defined in the component editor "
"window."
msgstr ""
"參數 '' 已重命名為 ''。\n"
"以遵守組件編輯器窗口中定義的飛行控制器連接。参数 '{old_name}' 已重命名为 "
"'{new_name}'。\n"
"以遵循组件编辑器窗口中定义的飞控连接。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_configuration_step.py:184
msgid "Parameter Renamed"
msgstr "参数已重命名"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:131
msgid "Failed to load motor test data from AP_Motors_test.json"
msgstr "从AP_Motors_test.json加载电机测试数据失败"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:134
msgid "Successfully loaded motor test data with %(layouts)d layouts"
msgstr "成功加载了 %(layouts)d 个布局的电机测试数据"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:139
msgid "Error loading motor test data: %(error)s"
msgstr "加载电机测试数据错误：%(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:194
msgid ""
"No motor configuration found for frame class %(class)d and type %(type)d"
msgstr "未找到机架类别 %(class)d 和类型 %(type)d 的电机配置"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:199
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:803
msgid ""
"Frame configuration updated: Class=%(class)d, Type=%(type)d, Motors="
"%(motors)d"
msgstr "机架配置已更新：类别=%(class)d，类型=%(type)d，电机=%(motors)d"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:215
msgid "Flight controller connection required for motor testing"
msgstr "电机测试需要飞控连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:227
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:814
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:1091
msgid "Failed to update frame configuration: %(error)s"
msgstr "更新机架配置失败：%(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:273
msgid "Invalid motor number: %(number)d"
msgstr "无效的电机编号：%(number)d"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:289
msgid ""
"Flight controller not connected, cannot check battery monitoring status."
msgstr "飞控未连接，无法检查电池监控状态。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:303
msgid "Flight controller not connected, cannot get battery status."
msgstr "飞控未连接，无法获取电池状态。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:307
msgid "Battery monitoring disabled, cannot get battery status."
msgstr "电池监控已禁用，无法获取电池状态。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:330
msgid "Flight controller connection required for voltage threshold check"
msgstr "电压阈值检查需要飞控连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:368
msgid "Flight controller not connected."
msgstr "飞控未连接。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:373
msgid "Battery monitoring disabled, cannot verify voltage."
msgstr "电池监控已禁用，无法验证电压。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:379
msgid "Could not read battery status."
msgstr "无法读取电池状态。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:386
msgid ""
"Battery voltage %(voltage).1fV is outside safe range (%(min).1fV - "
"%(max).1fV)"
msgstr "电池电压 %(voltage).1fV 超出安全范围（%(min).1fV - %(max).1fV）"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:420
msgid "No flight controller connection available"
msgstr "无可用的飞控连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:426
msgid "%(param)s value %(value).3f is outside valid range (0.0 - 1.0)"
msgstr "%(param)s 值 %(value).3f 超出有效范围（0.0 - 1.0）"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:440
msgid "%(param)s value %(value).3f is smaller than %(min)f"
msgstr "%(param)s 的值 %(value).3f 小于最小值 %(min)f"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:445
msgid "%(param)s value %(value).3f is greater than %(max)f"
msgstr "%(param)s 的值 %(value).3f 大于最大值 %(max)f"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:454
msgid "Parameter %(param)s set to %(value).3f"
msgstr "参数 %(param)s 设置为 %(value).3f"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:461
msgid ""
"Parameter %(param)s verification failed: expected %(expected).3f, got "
"%(actual)s"
msgstr "参数 %(param)s 验证失败：期望 %(expected).3f，得到 %(actual)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:472
msgid "Error setting parameter %(param)s: %(error)s"
msgstr "设置参数 %(param)s 错误：%(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:518
msgid "Invalid test sequence number %(number)d (valid range: 0-%(max)d)"
msgstr "无效的测试序列号 %(number)d（有效范围：0-%(max)d）"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:528
msgid "Invalid motor output number %(number)d (valid range: 1-%(max)d)"
msgstr "无效的电机输出编号 %(number)d（有效范围：1-%(max)d）"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:538
msgid "Invalid motor output number %(number)d (expected: %(expected)d)"
msgstr "无效的电机输出编号 %(number)d（期望值：%(expected)d）"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:548
msgid "Invalid throttle percentage %(throttle)d (valid range: %(min)d-%(max)d)"
msgstr "无效的油门百分比 %(throttle)d（有效范围：%(min)d-%(max)d）"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:559
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:564
msgid "Invalid test duration %(duration)d (valid range: %(min)d-%(max)d)"
msgstr "无效的测试持续时间 %(duration)d（有效范围：%(min)d-%(max)d）"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:665
msgid "Motor test duration setting not found"
msgstr "未找到电机测试持续时间设置"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:668
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:696
msgid "Motor test duration must be at least %(min)d second"
msgstr "电机测试持续时间必须至少为 %(min)d 秒"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:670
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:698
msgid "Motor test duration must not exceed %(max)d seconds"
msgstr "电机测试持续时间不得超过 %(max)d 秒"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:673
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:702
msgid "Invalid motor test duration setting: %(error)s"
msgstr "无效的电机测试持续时间设置：%(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:705
msgid "Failed to save duration setting: %(error)s"
msgstr "保存持续时间设置失败：%(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:719
msgid "Motor test throttle percentage setting not found"
msgstr "未找到电机测试油门百分比设置"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:722
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:750
msgid "Motor test throttle percentage must be at least %(min)d%%"
msgstr "电机测试油门百分比必须至少为 %(min)d%%"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:724
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:752
msgid "Motor test throttle percentage must not exceed %(max)d%%"
msgstr "电机测试油门百分比不得超过 %(max)d%%"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:727
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:756
msgid "Invalid motor test throttle percentage setting: %(error)s"
msgstr "无效的电机测试油门百分比设置：%(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:759
msgid "Failed to save throttle percentage setting: %(error)s"
msgstr "保存油门百分比设置失败：%(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:777
msgid "Flight controller connection required for frame configuration update"
msgstr "机架配置更新需要飞控连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:827
msgid "Flight controller connection required for current frame class"
msgstr "当前机架类型需要连接飞行控制器"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:833
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:1001
msgid "FRAME_CLASS parameter not found in flight controller"
msgstr "飞行控制器中未找到 FRAME_CLASS 参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:848
msgid ""
"Found %(count)d frame types for current frame class %(class)d (%(name)s)"
msgstr "为当前机架类型 %(class)d (%(name)s) 找到 %(count)d 种机架类型"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:858
msgid "Current frame class %(class)d is outside valid range (1-%(max)d)"
msgstr "当前机架类型 %(class)d 超出有效范围 (1-%(max)d)"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:877
msgid "Returning cached frame options with %(count)d classes"
msgstr "返回缓存的机架选项，共有 %(count)d 个类型"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:887
msgid ""
"Loading frame options from motor data loader (%(count)d layouts available)"
msgstr "从电机数据加载器加载机架选项（%(count)d 个布局可用）"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:898
msgid "Skipping motor layout with missing required fields"
msgstr "跳过缺少必需字段的电机布局"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:910
msgid "Successfully loaded %(count)d frame classes from motor data loader"
msgstr "成功从电机数据加载器加载了 %(count)d 个机架类别"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:915
msgid "Motor data unavailable, using doc_dict as fallback for frame options"
msgstr "电机数据不可用，使用doc_dict作为机架选项的后备"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:940
msgid ""
"Successfully loaded %(count)d frame classes from parameter metadata fallback"
msgstr "成功从参数元数据后备加载了 %(count)d 个机架类别"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:948
msgid "Frame options loaded: %(count)d classes with %(types)d total types"
msgstr "机架选项已加载：%(count)d 个类别，总计 %(types)d 个类型"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:955
msgid "No frame options could be loaded from motor data or parameter metadata"
msgstr "无法从电机数据或参数元数据加载机架选项"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:978
msgid "Failed to refresh frame configuration: %(error)s"
msgstr "刷新机架配置失败：%(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:996
msgid "Flight controller connection required for frame type parsing"
msgstr "解析机架类型需要连接飞行控制器"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:1019
msgid "Could not find frame type '%(text)s' in current frame class"
msgstr "在当前机架类型中找不到机架类型 '%(text)s'"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:1025
msgid "Error parsing frame type: %(error)s"
msgstr "解析机架类型错误：%(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:1066
msgid "Updated frame configuration: FRAME_CLASS=%(class)d, FRAME_TYPE=%(type)d"
msgstr "机架配置已更新：FRAME_CLASS=%(class)d，FRAME_TYPE=%(type)d"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:1121
msgid "Current: Disabled"
msgstr "电流：已禁用"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:1121
msgid "Voltage: Disabled"
msgstr "电压：已禁用"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:1126
msgid "Voltage: %(volt).2fV"
msgstr "电压：%(volt).2fV"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:1127
msgid "Current: %(curr).2fA"
msgstr "电流：%(curr).2fA"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:1129
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:205
msgid "Voltage: N/A"
msgstr "电压：不可用"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:1129
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:207
msgid "Current: N/A"
msgstr "电流：不可用"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:1150
msgid ""
"IMPORTANT SAFETY WARNING:\n"
"\n"
"• Propellers MUST be removed\n"
"• Vehicle MUST be secured\n"
"• Stay clear of rotating parts\n"
"• Emergency stop available at all times\n"
"\n"
"Do you want to proceed with motor testing?"
msgstr ""
"重要安全警告：\n"
"\n"
"• 必须移除螺旋桨\n"
"• 必须固定飞行器\n"
"• 远离旋转部件\n"
"• 随时可用紧急停止\n"
"\n"
"您要继续进行电机测试吗？"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_motor_test.py:1170
msgid ""
"Battery voltage is outside the safe range for motor testing.\n"
"\n"
"Please:\n"
"• Connect a properly charged battery\n"
"• Ensure battery voltage is within the safe operating range\n"
"• Check BATT_ARM_VOLT and MOT_BAT_VOLT_MAX parameters\n"
"\n"
"Reason: %(reason)s"
msgstr ""
"电池电压超出电机测试的安全范围。\n"
"\n"
"请：\n"
"• 连接正确充电的电池\n"
"• 确保电池电压在安全工作范围内\n"
"• 检查BATT_ARM_VOLT和MOT_BAT_VOLT_MAX参数\n"
"\n"
"原因：%(reason)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_par_dict.py:128
msgid "Missing parameter-value separator: {line} in {param_file} line {i}"
msgstr "缺少参数-值分隔符: {line} 在 {param_file} 第 {i} 行"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_par_dict.py:137
msgid "Fatal error reading {param_file}, file must be UTF-8 encoded: {exp}"
msgstr "读取 {param_file} 时发生致命错误，文件必须是 UTF-8 编码: {exp}"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_par_dict.py:154
msgid "Too long parameter name: {parameter_name} in {param_file} line {i}"
msgstr "参数名称过长: {parameter_name} 在 {param_file} 第 {i} 行"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_par_dict.py:159
msgid ""
"Invalid characters in parameter name {parameter_name} in {param_file} line "
"{i}"
msgstr "参数名称中包含无效字符 {parameter_name} 在 {param_file} 第 {i} 行"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_par_dict.py:164
msgid "Duplicated parameter {parameter_name} in {param_file} line {i}"
msgstr "重复的参数 {parameter_name} 在 {param_file} 第 {i} 行"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_par_dict.py:172
msgid "Invalid parameter value {value} in {param_file} line {i}"
msgstr "无效的参数值 {value} 在 {param_file} 第 {i} 行"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_par_dict.py:179
msgid "Caused by line {i} of file {param_file}: {original_line}"
msgstr "由 {param_file} 文件第 {i} 行引起: {original_line}"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_par_dict.py:220
msgid "ERROR: Unsupported file format {file_format}"
msgstr "错误: 不支持的文件格式 {file_format}"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_par_dict.py:293
msgid ""
"\n"
"{name} has {len_formatted_params} parameters:"
msgstr "\n{name} 有 {len_formatted_params} 个参数:"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_par_dict.py:297
msgid ""
"\n"
"{name} list is long hit enter to continue"
msgstr "\n{name} 列表很长，按回车键继续"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_par_dict.py:316
msgid "Can only append another ParDict instance"
msgstr "只能追加另一个ParDict实例"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_par_dict.py:344
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_par_dict.py:370
msgid "Can only compare with another ParDict instance"
msgstr "只能与另一个ParDict实例进行比较"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_software_updates.py:50
msgid "Current version: {_current_version}"
msgstr "当前版本：{_current_version}"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_software_updates.py:52
msgid "Latest version: {_latest_release}"
msgstr "最新版本：{_latest_release}"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_software_updates.py:54
msgid ""
"Changes:\n"
"{changes}"
msgstr ""
"更改：\n"
"{changes}"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_software_updates.py:77
msgid "No suitable assets found for Windows installation"
msgstr "未找到适用于Windows安装的合适资源"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_software_updates.py:86
msgid "Error accessing release assets: %s"
msgstr "访问发布资源时出错：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_software_updates.py:89
msgid "Error during Windows download: %s"
msgstr "Windows下载过程中出错: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_software_updates.py:97
msgid "Error during pip installation: %s"
msgstr "pip安装过程中出错: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_software_updates.py:107
msgid "Already running latest version."
msgstr "已是最新版本。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_software_updates.py:111
msgid "No changes listed"
msgstr "未列出更改"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_software_updates.py:120
msgid "Key error during update process: %s"
msgstr "更新过程中出现键值错误：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_software_updates.py:123
msgid "Network error during update process: %s"
msgstr "更新过程中出现网络错误：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_software_updates.py:126
msgid "Value error during update process: %s"
msgstr "更新过程中出现数值错误：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_software_updates.py:134
msgid ""
"Skip check for software updates before staring the software. Default is "
"%(default)s."
msgstr "启动软件前跳过软件更新检查。默认为%(default)s。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_software_updates.py:143
msgid "Running version: {} (git hash: {})"
msgstr "运行版本：{}（git哈希：{}）"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_software_updates.py:151
msgid "Update check failed: {}"
msgstr "更新检查失败：{}"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_software_updates.py:159
msgid ""
"This main is for testing and development only, usually the "
"check_for_software_updates is called from another script"
msgstr "此main()仅用于测试和开发，通常从其他脚本调用check_for_software_updates"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_template_overview.py:40
msgid "Template path"
msgstr "模板路徑"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_template_overview.py:41
msgid ""
"FC\n"
"Manufacturer"
msgstr ""
"飛行控制器\n"
"製造商"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_template_overview.py:42
msgid ""
"FC\n"
"Model"
msgstr ""
"飛行控制器\n"
"型號"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_template_overview.py:43
msgid ""
"TOW Max\n"
"[Kg]"
msgstr ""
"最大起飛重量\n"
"[Kg]"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_template_overview.py:44
msgid ""
"Prop Diameter\n"
"[inches]"
msgstr ""
"螺旋槳直徑\n"
"[英寸]"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_template_overview.py:45
msgid ""
"RC\n"
"Protocol"
msgstr ""
"RC\n"
"協議"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_template_overview.py:46
msgid ""
"Telemetry\n"
"Model"
msgstr ""
"遙測\n"
"型號"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_template_overview.py:47
msgid ""
"ESC\n"
"Protocol"
msgstr ""
"電子調速器\n"
"協議"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_template_overview.py:48
msgid ""
"GNSS\n"
"Model"
msgstr ""
"GNSS\n"
"型號"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_template_overview.py:49
msgid ""
"GNSS\n"
"Connection"
msgstr ""
"GNSS\n"
"连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_base.py:160
msgid "Invalid datatype '%s' for path %s"
msgstr "路径 %s 的无效数据类型 '%s'"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_base.py:168
msgid "Failed to cast value '%s' to %s for path %s: %s"
msgstr "无法将值 '%s' 转换为 %s（路径 %s）: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_base.py:300
msgid "Invalid battery chemistry %s, defaulting to Lipo"
msgstr "无效的电池化学类型 %s，默认使用锂聚合物"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_display.py:122
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_display.py:152
msgid ""
"\n"
"This is optional and can be left blank"
msgstr ""
"\n"
"这是可选的，可以留空"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_import.py:55
msgid "Length of values %u and fallbacks %u differ for %s"
msgstr "%u 值的长度和回退值 %u 与 %s 不一致"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_import.py:58
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_validation.py:302
msgid "No values found for %s in the metadata"
msgstr "元数据中未找到 %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_import.py:77
msgid "Protocol %s does not match %s in %s metadata"
msgstr "协议 %s 与 %s 不匹配, 后者源自 %s 元数据"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_import.py:80
msgid "Protocol %s not found in %s metadata"
msgstr "协议 %s 未在元数据 %s 找到"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_import.py:116
msgid "Invalid non-integer value for GPS_TYPE %s"
msgstr "GPS_TYPE 的无效非整数值 %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_import.py:145
msgid "Invalid CAN_Dx_PROTOCOL %s and CAN_Px_DRIVER %s for GNSS Receiver"
msgstr "无效的 CAN_Dx_PROTOCOL %s 和 CAN_Px_DRIVER %s 对于 GNSS 接收器"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_import.py:164
msgid "Invalid non-integer value for RC_PROTOCOLS %s"
msgstr "RC_PROTOCOLS 的无效非整数值 %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_import.py:184
msgid "Invalid non-integer value for {serial}_PROTOCOL {serial_protocol_nr}"
msgstr "{serial}_PROTOCOL {serial_protocol_nr} 的非整数值无效。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_import.py:227
msgid "Invalid non-integer value for MOT_PWM_TYPE %s"
msgstr "MOT_PWM_TYPE 的无效非整数值 %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_import.py:263
msgid "Error processing BATT_MONITOR parameter: %s"
msgstr "处理 BATT_MONITOR 参数时出错: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_json_schema.py:118
msgid "Cannot modify schema: Schema could not be loaded"
msgstr "无法修改模式: 无法加载模式"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_json_schema.py:133
msgid "Could not find Specifications in flight controller schema"
msgstr "在飞行控制器模式中找不到规格"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_json_schema.py:149
msgid "Modified schema: MCU Series x-is-optional=%s to value=%u"
msgstr "已修改模式: MCU系列 x-is-optional=%s 为值=%u"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_json_schema.py:154
msgid "Error modifying schema for MCU Series: %s"
msgstr "修改MCU系列模式时出错: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_json_schema.py:182
msgid "Exception occurred in get_component_property_description: {}"
msgstr "在 get_component_property_description 中发生异常：{}"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_validation.py:305
msgid "No fallback values found for %s"
msgstr "没找到 %s 的回退值"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_validation.py:443
msgid ""
"{name} must be a {data_type.__name__} between {limits[0]} and {limits[1]}"
msgstr "{name} 必须是 {limits[0]} 和 {limits[1]} 之间的 {data_type.__name__}"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_validation.py:455
msgid "Takeoff Weight max must be a float"
msgstr "起飞重量最大值必须是浮点数"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_validation.py:464
msgid "Takeoff Weight min must be a float"
msgstr "起飞重量最小值必须是浮点数"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_validation.py:486
msgid "is below the {chemistry} minimum limit of {volt_limit}"
msgstr "低于 {chemistry} 的最小电压限制 {volt_limit}"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_validation.py:491
msgid "is above the {chemistry} maximum limit of {volt_limit}"
msgstr "高于 {chemistry} 的最大电压限制 {volt_limit}"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_validation.py:495
msgid "Invalid value. Will be set to the recommended value."
msgstr "无效值。将设置为推荐值。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_validation.py:536
msgid "{limit_name} is not a float nor string"
msgstr "{limit_name} 既不是浮点数也不是字符串"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_validation.py:540
msgid "{limit_name} is not convertible to float"
msgstr "{limit_name} 不能转换为浮点数"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_validation.py:544
msgid "is below the {limit_name} of {limit_value}"
msgstr "低于 {limit_value} 的 {limit_name}"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_validation.py:549
msgid "is above the {limit_name} of {limit_value}"
msgstr "高于 {limit_value} 的 {limit_name}"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_validation.py:570
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor.py:275
msgid ""
"Invalid value '{value}' for {paths_str}\n"
"Allowed values are: {allowed_str}"
msgstr ""
"{paths_str} 的无效值 '{value}'\n"
"允许的值为: {allowed_str}"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_components_validation.py:589
msgid "Duplicate FC connection type '{value}' for {paths_str}"
msgstr "{paths_str} 的重复FC连接类型 '{value}'"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project.py:269
msgid ""
"No intermediate parameter files found\n"
"in current working directory."
msgstr "在當前工作目錄中未找到中間參數文件。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project.py:270
msgid ""
"No intermediate parameter files found\n"
"in the --vehicle-dir specified directory."
msgstr "在 --vehicle-dir 指定的目錄中未找到中間參數文件。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project.py:290
msgid "MyVehicleName"
msgstr "载具名称"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:71
msgid "Copy vehicle image from template"
msgstr "从模板复制载具图像"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:72
msgid ""
"Copy the vehicle.jpg image file from the template directory to the new "
"vehicle directory\n"
"if it exists. This image helps identify the vehicle configuration."
msgstr ""
"如果存在的话，将vehicle.jpg图像文件从模板目录复制到新的载具目录\n"
"。此图像有助于识别载具配置。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:79
msgid "Blank component data"
msgstr "空白组件数据"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:80
msgid ""
"Create a new blank vehicle configuration, with no component data from the "
"template."
msgstr "从模板创建一个不包含组件数据的新空白车辆配置。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:84
msgid ""
"Reset flight controller parameters to their defaults. WARNING: This will "
"delete all parameters stored on the flight controller."
msgstr ""
"将飞行控制器参数重置为默认值。警告：这将删除存储在飞行控制器中的所有参数。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:88
msgid ""
"Reset the flight controller parameters to their default values when creating "
"a new vehicle configuration.\n"
"Helps avoid issues caused by incorrect or incompatible parameter settings."
msgstr ""
"在创建新载具配置时将飞行控制器参数重置为默认值。\n"
"有助于避免由不正确或不兼容的参数设置引起的问题。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:95
msgid ""
"Infer component specifications and FC connections from FC parameters, not "
"from template files"
msgstr "从FC参数推断组件规格和FC连接，而不是从模板文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:96
msgid ""
"When creating a new vehicle configuration, extract component specifications\n"
"and connection information directly from the connected flight controller\n"
"instead of using the specifications defined in the template files.\n"
"This helps ensure the configuration accurately matches your actual "
"hardware.\n"
"But you will not see the information from the correctly configured vehicle "
"template.\n"
"\n"
msgstr ""
"创建新的车辆配置时，直接从连接的飞行控制器提取组件规格和连接信息，而不是使用"
"模板文件中定义的规格。\n"
"这有助于确保配置准确匹配您的实际硬件。\n"
"但是您将看不到来自正确配置的车辆模板的信息。\n"
"\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:103
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:113
msgid "This option is only available when a flight controller is connected."
msgstr "此选项仅在连接飞行控制器时可用。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:107
msgid "Use parameter values from connected FC, not from template files"
msgstr "使用连接的飞控的参数值，而不是模板文件中的值"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:108
msgid ""
"Use the parameter values from the connected flight controller instead of "
"the\n"
"template files when creating a new vehicle configuration directory from a "
"template.\n"
"Only makes sense if your FC has already been correctly configured.\n"
"\n"
msgstr ""
"从模板创建新的车辆配置目录时，使用来自连接的飞行控制器的参数值，而不是模板文"
"件。\n"
"仅当您的FC已正确配置时才有意义。\n"
"\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:117
msgid "Blank parameter change reason"
msgstr "空白参数更改原因"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:118
msgid "Do not use the parameters change reason from the template."
msgstr "请勿使用模板中的参数更改原因。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:132
msgid "Cannot reset FC parameters to defaults: no flight controller connected"
msgstr "无法将 FC 参数重置为默认值：没有连接飞行控制器"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:133
msgid ""
"Cannot infer component specifications from FC parameters: no flight "
"controller connected"
msgstr "无法从 FC 参数推断组件规格：没有连接飞行控制器"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:136
msgid "Cannot use FC parameters: no flight controller connected"
msgstr "无法使用 FC 参数：没有连接飞行控制器"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:250
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:150
msgid "Flight Controller Connection"
msgstr "飞控连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:375
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:445
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:449
msgid "New vehicle directory"
msgstr "新载具目录"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:385
msgid "Copying template files"
msgstr "复制模板文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:395
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:76
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:139
msgid "Fatal error reading parameter files: {exp}"
msgstr "读取参数文件时发生致命错误: {exp}"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:402
msgid ""
"No intermediate parameter files found after creating vehicle from template"
msgstr "从模板创建载具后未找到中间参数文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:402
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:82
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:91
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:145
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:154
msgid "No parameter files found"
msgstr "未找到参数文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:424
msgid "Vehicle template directory must not be empty"
msgstr "载具模板目录不能为空"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:424
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:429
msgid "Vehicle template directory"
msgstr "载具模板目录"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:430
msgid "Vehicle template directory {template_dir} does not exist"
msgstr "载具模板目录 {template_dir} 不存在"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:445
msgid "New vehicle name must not be empty"
msgstr "新载具名称不能为空"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_creator.py:450
msgid "New vehicle name {new_vehicle_name} must not contain invalid characters"
msgstr "新载具名称 {new_vehicle_name} 不能包含无效字符"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:64
msgid "No Last Vehicle Directory Found"
msgstr "未找到上次的载具目录"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:65
msgid ""
"No last opened vehicle configuration directory was found.\n"
"Please select a directory manually."
msgstr ""
"未找到最後打開的車輛配置目錄。\n"
"請手動選擇一個目錄。"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:83
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:92
msgid ""
"No intermediate parameter files found in the selected directory: "
"{last_vehicle_dir}"
msgstr "在所选目录中未找到中间参数文件: {last_vehicle_dir}"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:116
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:184
msgid ""
"Selected directory must contain files matching \\d\\d_*\\.param and a "
"{filename} file"
msgstr "所选目录必须包含匹配 \\d\\d_*\\.param 的文件和一个 {filename} 文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:119
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:124
msgid "Invalid Vehicle Directory Selected"
msgstr "选择了无效的载具目录"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:125
msgid ""
"Please do not edit the files provided 'vehicle_templates' directory\n"
"as those are used as a template for new vehicles"
msgstr ""
"請不要編輯 'vehicle_templates' 目錄中提供的文件\n"
"因為這些文件用作新車輛的模板请不要编辑 'vehicle_templates' 目录中提供的文件\n"
"因为这些文件是用于新载具的模板"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:146
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:155
msgid ""
"No intermediate parameter files found in the selected directory: "
"{vehicle_dir}"
msgstr "在所选目录中未找到中间参数文件: {vehicle_dir}"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:175
msgid "Vehicle directory must not be empty"
msgstr "载具目录不能为空"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:175
#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:179
msgid "Vehicle directory"
msgstr "载具目录"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:179
msgid "Vehicle directory {vehicle_dir} does not exist"
msgstr "载具目录 {vehicle_dir} 不存在"

#: ardupilot_methodic_configurator/data_model_vehicle_project_opener.py:187
msgid "Invalid Vehicle Directory"
msgstr "无效的载具目录"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_autoresize_combobox.py:60
msgid "param_file combobox selected string '%s' not in list %s"
msgstr "参数文件 combobox 选择的字符串 '%s' 不在列表 %s 中"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_autoresize_combobox.py:62
msgid "No param_file combobox element selected"
msgstr "没有选中参数文件中的 combobox 元素"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_base_window.py:55
msgid "Error while checking debugpy connection: %s"
msgstr "检查debugpy连接时出错：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_base_window.py:146
msgid "Could not load application icon: %s"
msgstr "无法加载应用程序图标: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_base_window.py:337
msgid "Image filepath cannot be empty"
msgstr "图像文件路径不能为空"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_base_window.py:341
msgid "Image height must be positive"
msgstr "图像高度必须为正值"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_base_window.py:346
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:398
msgid "Image file not found: %s"
msgstr "找不到图像文件: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_base_window.py:352
msgid "Failed to load image from %s"
msgstr "无法从 %s 加载图像"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_base_window.py:358
msgid "Image has zero height"
msgstr "图像高度为零"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_base_window.py:361
msgid "Image has zero width"
msgstr "图像宽度为零"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_base_window.py:404
msgid "Error loading image from %s: %s"
msgstr "从 %s 加载图像时出错: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor.py:51
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:55
msgid ""
"A GUI for editing JSON files that contain vehicle component configurations. "
"Not to be used directly, but through the main ArduPilot methodic "
"configurator script."
msgstr ""
"一个用于编辑包含载具组件配置的 JSON 文件的用户界面。此工具不应被直接使用，而"
"应通过 ArduPilot 调参助手来使用。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor.py:124
msgid ""
"On {component} the selected\n"
"protocol '{invalid_selection}' is not available for the selected connection "
"Type."
msgstr "在 {component} 上选择的\n协议 '{invalid_selection}' 不适用于选定的连接类型。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor.py:149
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor.py:150
msgid ""
"Will update the cell voltage limits to the recommended\n"
"values for {chemistry} chemistry.\n"
"This will overwrite any custom values you may have set."
msgstr ""
"将更新电池单元电压限制为 {chemistry} 化学类型的\n"
"推荐值。\n"
"这将覆盖您可能设置的任何自定义值。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor.py:170
msgid "No valid value found for {voltage_path} with chemistry {chemistry}.\n"
msgstr "使用 {chemistry} 化学类型找不到 {voltage_path} 的有效值。\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor.py:300
msgid ""
"Invalid value '{value}' for {paths_str}\n"
"{error_msg}"
msgstr ""
"{paths_str} 的无效值 '{value}'\n"
"{error_msg}"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:151
msgid " - Vehicle Component Editor"
msgstr " - 载具组件编辑器"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:151
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:172
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_creator.py:53
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_opener.py:53
msgid "Amilcar Lucas's - ArduPilot methodic configurator "
msgstr "Amilcar Lucas 的 - ArduPilot 调参助手"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:190
msgid "GUI Complexity:"
msgstr "图形界面复杂度:"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:205
msgid ""
"Select the graphical user interface complexity level:\n"
"simple for beginners, only minimal mandatory fields no optional params "
"displayed\n"
"normal for everybody else."
msgstr ""
"选择图形用户界面复杂度级别:\n"
"简单 - 适合初学者，仅显示最少的必填字段，不显示可选参数\n"
"正常 - 适合其他所有人。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:212
msgid "Please configure properties of the vehicle components.\n"
msgstr "请配置车辆组件的属性。\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:213
msgid "Labels for optional properties are displayed in gray text.\n"
msgstr "可选属性的标签以灰色文本显示。\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:214
msgid "Scroll down to ensure that you do not overlook any properties.\n"
msgstr "向下滚动以确保不遗漏任何属性。\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:252
msgid ""
"Replace the vehicle.jpg file in the vehicle directory to change the vehicle "
"image."
msgstr "在载具目录中替换 vehicle.jpg 文件以更改车辆图像。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:254
msgid "Add a 'vehicle.jpg' image file to the vehicle directory."
msgstr "将 'vehicle.jpg' 图像文件添加到载具目录。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:267
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:319
msgid "Save data and start configuration"
msgstr "保存数据并开始配置"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:270
msgid ""
"Save component data to the vehicle_components.json file\n"
"and start parameter value configuration and tuning."
msgstr ""
"将组件数据保存到 vehicle_components.json 文件中\n"
"并开始参数值配置和调整。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:314
msgid ""
"1. Describe the properties of the vehicle components in the window below.\n"
msgstr "1. 在下方窗口中描述车辆组件的属性。\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:315
msgid "2. Each field has mouse-over tooltips for additional guidance.\n"
msgstr "2. 每个字段都有鼠标悬停提示以提供额外指导。\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:316
msgid "3. Optional fields are marked with gray text and can be left blank.\n"
msgstr "3. 可选字段以灰色文本标记，可以留空。\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:317
msgid ""
"4. Scroll to the bottom of the window to ensure all properties are edited.\n"
msgstr "4. 滚动到窗口底部以确保所有属性都已编辑。\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:318
msgid "5. Press the "
msgstr "5. 请在验证所有信息正确后"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:320
msgid " button only after verifying that all information is correct.\n"
msgstr "再点击按钮。\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:326
msgid "How to use the component editor window"
msgstr "如何使用組件編輯器窗口"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:523
msgid "Validation Errors"
msgstr "验证错误"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:524
msgid "Validation failed. Please correct the errors before saving."
msgstr "验证失败。请在保存前更正错误。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:561
msgid ""
"ArduPilot Methodic Configurator only operates correctly if all component "
"properties are correct. ArduPilot parameter values depend on the components "
"used and their connections.\n"
"\n"
" Have you used the scrollbar on the right side of the window and entered the "
"correct values for all components?"
msgstr ""
"ArduPilot Methodic Configurator 仅在所有组件属性正确时才能正常运行。"
"ArduPilot 的参数值取决于所使用的组件及其连接。\n"
"\n"
"您是否已使用窗口右侧的滚动条并为所有组件输入了正确的值？"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:574
msgid "Confirm that all component properties are correct"
msgstr "确认所有组件属性正确"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:596
msgid "Failed to save data to file."
msgstr "无法保存数据到文件。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:599
msgid "Vehicle component data saved successfully."
msgstr "载具组件数据保存成功。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:606
msgid "Do you want to save the changes before closing?"
msgstr "是否在关闭前保存更改？"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:606
msgid "Save Changes?"
msgstr "保存更改？"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:623
msgid "Changes discarded. No data saved."
msgstr "更改已丢弃。未保存数据。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_editor_base.py:647
msgid ""
"Skip the component editor window. Only use this if all components have been "
"configured. Default is %(default)s"
msgstr "跳过组件编辑器窗口。仅在所有组件都已配置时使用。默认为%(default)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_template_manager.py:61
msgid "Template:"
msgstr "模板："

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_template_manager.py:69
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_template_manager.py:123
msgid "Select a template for this component"
msgstr "为此组件选择模板"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_template_manager.py:77
msgid "Save current configuration as template"
msgstr "将当前配置保存为模板"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_template_manager.py:87
msgid "No data for component: "
msgstr "组件无数据："

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_template_manager.py:92
msgid "Enter a name for this template:"
msgstr "输入此模板的名称："

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_template_manager.py:92
msgid "Save Template"
msgstr "保存模板"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_template_manager.py:105
msgid "A template with this name already exists. Overwrite?"
msgstr "已存在同名模板。是否覆盖？"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_template_manager.py:105
msgid "Template exists"
msgstr "模板已存在"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_template_manager.py:109
msgid "Template has been updated"
msgstr "模板已更新"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_template_manager.py:109
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_template_manager.py:114
msgid "Template Saved"
msgstr "模板已保存"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_template_manager.py:114
msgid "Template has been saved"
msgstr "模板已保存"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_template_manager.py:150
msgid "No component templates available"
msgstr "没有可用的组件模板"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_template_manager.py:196
msgid "Template Applied"
msgstr "模板已应用"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_component_template_manager.py:196
msgid "{} has been applied to {}"
msgstr "{} 已应用到 {}"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:66
msgid "flight controller connection:"
msgstr "飞控连接："

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:74
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:90
msgid ""
"Select the flight controller connection\n"
"You can add a custom connection to the existing ones"
msgstr ""
"選擇飛行控制器連接\n"
"您可以向現有連接中添加自定義連接选择飞控连接\n"
"您可以将自定义连接添加到现有连接中"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:94
msgid "Baudrate:"
msgstr "波特率："

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:110
msgid ""
"Select the baudrate for the connection\n"
"Most flight controllers use 115200"
msgstr ""
"选择连接的波特率\n"
"大多数飞行控制器使用 115200"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:115
msgid "Connection combobox changed to: {selected_connection}"
msgstr "连接 combobox 已更改为：{selected_connection}"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:133
msgid "Baudrate combobox changed to: {_selected_baudrate}"
msgstr "波特率下拉框已更改为：{_selected_baudrate}"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:151
msgid ""
"Enter the connection string to the flight controller. Examples are:\n"
"\n"
"COM4 (on windows)\n"
"/dev/serial/by-id/usb-xxx (on Linux)\n"
"tcp:127.0.0.1:5761\n"
"udp:127.0.0.1:14551"
msgstr ""
"輸入飛行控制器的連接字符串。示例如下：\n"
"\n"
"COM4（在 Windows 上）\n"
"/dev/serial/by-id/usb-xxx（在 Linux 上）\n"
"tcp:127.0.0.1:5761\n"
"udp:127.0.0.1:14551输入飞行控制器的连接字符串。示例有：\n"
"\n"
"COM4 (在 Windows 上)\n"
"/dev/serial/by-id/usb-xxx (在 Linux 上)\n"
"tcp:127.0.0.1:5761\n"
"udp:127.0.0.1:14551"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:160
msgid "Will add new connection: {selected_connection} if not duplicated"
msgstr "如果未重复，将添加新连接：{selected_connection}"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:164
msgid ""
"Updated connection tuples: {connection_tuples} with selected connection: "
"{selected_connection}"
msgstr "更新的连接元组：{connection_tuples}，选定连接：{selected_connection}"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:169
msgid "Add connection canceled or string empty {selected_connection}"
msgstr "添加连接被取消或字符串为空 {selected_connection}"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:176
msgid "Connecting with the FC"
msgstr "正在连接飞控"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:176
msgid "Connection step {} of {}"
msgstr "连接步骤 {} 的 {}"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:184
msgid "Unsupported baudrate selected: {current_baudrate}"
msgstr "选择了不支持的波特率：{current_baudrate}"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:189
msgid ""
"Invalid baudrate selected: {selected_baudrate}, reverting to default: {self."
"default_baudrate}"
msgstr ""
"选择了无效的波特率：{selected_baudrate}，恢复为默认值：{self."
"default_baudrate}"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:192
msgid "Invalid Baudrate"
msgstr "无效的波特率"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:231
msgid "AMC {version} - Flight controller connection"
msgstr "AMC {version} - 飞行控制器连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:237
msgid "No ArduPilot flight controller was auto-detected detected yet."
msgstr "尚未自动检测到 ArduPilot 飞控。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:246
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_opener.py:66
msgid ""
"\n"
"Choose one of the following three options:"
msgstr ""
"\n"
"選擇以下三個選項之一：\n"
"选择以下三种选项之一："

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:251
msgid "Auto connection"
msgstr "自动连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:258
msgid ""
"Connect a flight controller to the PC,\n"
"wait 7 seconds for it to fully boot and\n"
"press the Auto-connect button below to connect to it"
msgstr ""
"將飛行控制器連接到 PC，\n"
"等待 7 秒鐘讓其完全啟動，然後\n"
"按下面的自動連接按鈕連接到它将飞控连接到 PC，\n"
"等待 7 秒钟让它完全启动，\n"
"然后按下下面的自动连接按钮进行连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:265
msgid "Auto-connect"
msgstr "自动连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:267
msgid "Auto-connect to a 'Mavlink'-talking serial device"
msgstr "自动连接到一个使用 'Mavlink' 协议的串行设备"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:270
msgid "Manual connection"
msgstr "手动连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:278
msgid ""
"Connect a flight controller to the PC,\n"
"wait 7 seconds for it to fully boot and\n"
"manually select the fight controller connection or add a new one"
msgstr ""
"將飛行控制器連接到 PC，\n"
"等待 7 秒鐘讓其完全啟動，然後\n"
"手動選擇飛行控制器連接或添加新連接"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:297
msgid "No connection"
msgstr "无连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:309
msgid "Skip FC connection, just edit the .param files on disk"
msgstr "跳过飞控连接，仅编辑磁盘上的 .param 文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:315
msgid ""
"No parameter values will be fetched from the FC, default parameter values "
"from disk will be used\n"
"instead (if '00_default.param' file is present) and just edit the "
"intermediate '.param' files on disk"
msgstr ""
"不會從飛行控制器中獲取參數值，將使用磁盤上的默認參數值\n"
"（如果存在 '00_default.param' 文件），並僅編輯磁盤上的中間 '.param' 文件不会"
"从飞控获取参数值，将使用磁盘上的默认参数值\n"
"（如果存在 '00_default.param' 文件），并仅编辑磁盘上的中间 '.param' 文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:331
msgid ""
"Will proceed without FC connection. FC parameters will not be downloaded nor "
"uploaded"
msgstr "将继续进行，而不连接飞控。飞控参数将不会被下载或上传"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:332
msgid "Only the intermediate '.param' files on the PC disk will be edited"
msgstr "仅会编辑 PC 磁盘上的模版 '.param' 文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:348
msgid ""
"This main is for testing and development only. Usually, the "
"ConnectionSelectionWidgets is called from another script"
msgstr ""
"此主程序仅用于测试和开发。通常，ConnectionSelectionWidgets 是从其他脚本中调用"
"的"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_connection_selection.py:364
msgid ""
"This main is for testing and development only, usually the "
"ConnectionSelectionWindow is called from another script"
msgstr ""
"此主程序仅用于测试和开发，通常 ConnectionSelectionWindow 是从其他脚本中调用的"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_directory_selection.py:110
msgid "Select {self.label_text}"
msgstr "选择 {self.label_text}"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_directory_selection.py:158
msgid "Vehicle configuration directory:"
msgstr "载具配置目录："

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_directory_selection.py:160
msgid ""
"Vehicle-specific directory containing the intermediate\n"
"parameter files to be uploaded to the flight controller"
msgstr ""
"包含要上傳到飛行控制器的中間參數文件的特定車輛目錄载具特定的目录，包含需要上"
"传到飞控的模版\n"
"参数文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_directory_selection.py:164
msgid ""
"Select the vehicle-specific configuration directory containing the\n"
"intermediate parameter files to be uploaded to the flight controller"
msgstr ""
"選擇包含要上傳到飛行控制器的中間參數文件的特定車輛配置目錄选择包含需要上传到"
"飞控的中间参数文件的\n"
"载具特定配置目录"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_entry_dynamic.py:50
msgid "List_of_items can't be 'None'"
msgstr "List_of_items 不能为 'None'"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_flightcontroller_info.py:67
msgid "AMC {version} - Flight Controller Info"
msgstr "AMC {version} - 飞行控制器信息"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_flightcontroller_info.py:101
msgid "Ready to download parameters..."
msgstr "准备下载参数..."

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_flightcontroller_info.py:134
msgid "Lifting window: {_e}"
msgstr "升起窗口：{_e}"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_flightcontroller_info.py:142
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:684
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:730
msgid "Downloaded {} of {} parameters"
msgstr "已下载 {} / {} 个参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_flightcontroller_info.py:156
msgid "Starting parameter download..."
msgstr "开始下载参数..."

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:127
msgid ""
"Could not refresh frame configuration from flight controller, using defaults"
msgstr "无法从飞行控制器刷新框架配置，使用默认值"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:143
msgid "Safety Warnings"
msgstr "安全警告"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:147
msgid "PROPELLERS MUST BE REMOVED before proceeding!"
msgstr "继续之前必须移除螺旋桨！"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:153
msgid "Ensure the vehicle is properly secured and cannot move."
msgstr "确保车辆固定到位且无法移动。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:157
msgid "1. Frame Configuration"
msgstr "1. 框架配置"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:163
msgid "Frame Type:"
msgstr "框架类型:"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:175
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:408
msgid "Loading diagram..."
msgstr "正在加载图表..."

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:179
msgid "2. Motor Order/Direction Configuration"
msgstr "2. 电机顺序/方向配置"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:185
msgid "Throttle:"
msgstr "油门:"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:195
msgid "Duration:"
msgstr "持续时间:"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:217
msgid "Test All"
msgstr "测试全部"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:220
msgid "Test in Sequence"
msgstr "顺序测试"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:223
msgid "Stop All Motors"
msgstr "停止所有电机"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:226
msgid "3. Arm and Min Throttle Configuration"
msgstr "3. 解锁和最小油门配置"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:233
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:552
msgid "Set Motor Spin Arm"
msgstr "设置电机旋转解锁"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:238
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:570
msgid "Set Motor Spin Min"
msgstr "设置电机旋转最小"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:258
msgid "Test Motor %(label)s"
msgstr "测试电机 %(label)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:265
msgid "Motor %(num)d %(dir)s"
msgstr "电机 %(num)d %(dir)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:269
msgid "Detected:"
msgstr "检测到:"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:275
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:609
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:655
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:694
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:742
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:362
msgid "Could not find motor grid frame"
msgstr "找不到电机网格框架"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:364
msgid "Could not find testing frame"
msgstr "找不到测试框架"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:368
msgid "Found PNG diagram at: %(path)s"
msgstr "PNG 图表位于: %(path)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:379
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:403
msgid "Error loading diagram"
msgstr "加载图表时出错"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:388
msgid "Image loaded and displayed successfully"
msgstr "图像已成功加载并显示"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:399
msgid "Diagram not found"
msgstr "未找到图表"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:402
msgid "Error loading PNG diagram: %(error)s"
msgstr "加载 PNG 图表时出错: %(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:420
msgid "Diagram path type: %(type)s, value: %(path)s"
msgstr "图表路径类型: %(type)s, 值: %(path)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:430
msgid "Diagram: %(path)s"
msgstr "图表: %(path)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:432
msgid "Motor diagram not available."
msgstr "电机图表不可用。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:450
msgid "No frame type selected"
msgstr "未选择框架类型"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:459
msgid "Frame type changed: %(code)s (%(name)s)"
msgstr "框架类型已更改: %(code)s (%(name)s)"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:465
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:559
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:723
msgid "Resetting Flight Controller"
msgstr "重置飛行控制器"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:466
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:472
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:559
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:724
msgid "Waiting for {} of {} seconds"
msgstr "等待  秒中的"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:471
msgid "Re-Connecting to Flight Controller"
msgstr "重新连接到飞行控制器"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:497
msgid "Parameter Update Error"
msgstr "参数更新错误"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:501
msgid "_on_throttle_change called with value: %(val)s"
msgstr "_on_throttle_change 以值 %(val)s 调用"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:505
msgid "Throttle set to %(pct)d%%"
msgstr "油门设置为 %(pct)d%%"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:508
msgid "ValueError in _on_throttle_change: %(error)s"
msgstr "_on_throttle_change 中的 ValueError: %(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:513
msgid "Invalid throttle value entered, reset to %(pct)d%%"
msgstr "输入无效的油门值，重置为 %(pct)d%%"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:513
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:521
msgid "Throttle value error"
msgstr "油门值错误"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:517
msgid "ValidationError/ParameterError in _on_throttle_change: %(error)s"
msgstr "_on_throttle_change 中的 ValidationError/ParameterError: %(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:521
msgid "Throttle validation failed: %(error)s"
msgstr "油门验证失败: %(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:525
msgid "_on_duration_change called with value: %(val)s"
msgstr "_on_duration_change 以值 %(val)s 调用"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:529
msgid "Duration set to %(dur)g seconds"
msgstr "持续时间设置为 %(dur)g 秒"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:532
msgid "ValueError in _on_duration_change: %(error)s"
msgstr "_on_duration_change 中的 ValueError: %(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:537
msgid "Invalid duration value entered, reset to %(dur)g seconds"
msgstr "输入无效的持续时间值，重置为 %(dur)g 秒"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:537
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:545
msgid "Duration value error"
msgstr "持续时间值错误"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:541
msgid "ValidationError/ParameterError in _on_duration_change: %(error)s"
msgstr "_on_duration_change 中的 ValidationError/ParameterError: %(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:545
msgid "Duration validation failed: %(error)s"
msgstr "持续时间验证失败: %(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:553
msgid "Enter new value for MOT_SPIN_ARM with 0.02 margin:"
msgstr "输入 MOT_SPIN_ARM 的新值，边距为 0.02:"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:571
msgid ""
"Enter new value for MOT_SPIN_MIN, must be at least 0.02 higher than "
"MOT_SPIN_ARM:"
msgstr "输入 MOT_SPIN_MIN 的新值，必须至少比 MOT_SPIN_ARM 高 0.02:"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:585
msgid "Testing motor %(seq)s at motor output %(num)d"
msgstr "正在测试电机 %(seq)s 在电机输出 %(num)d"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:591
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:634
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:673
msgid "Safety Confirmation"
msgstr "安全确认"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:606
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:650
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:689
msgid "Command sent"
msgstr "命令已发送"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:614
msgid "Battery Voltage Warning"
msgstr "电池电压警告"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:616
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:617
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:659
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:698
msgid "Safety Check Failed"
msgstr "安全检查失败"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:619
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:661
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:700
msgid "Parameter Validation Error"
msgstr "参数验证错误"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:620
msgid "Invalid Parameters"
msgstr "无效参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:622
msgid "Test Failed"
msgstr "测试失败"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:626
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:665
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:704
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:718
msgid "Unexpected Error"
msgstr "意外错误"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:630
msgid "Testing all motors"
msgstr "正在测试所有电机"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:669
msgid "Testing motors in sequence"
msgstr "正在顺序测试电机"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:708
msgid "Stopping all motors"
msgstr "正在停止所有电机"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:713
msgid "Stop sent"
msgstr "停止已发送"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:770
msgid "ArduPilot Motor Test"
msgstr "ArduPilot 电机测试"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:787
msgid ""
"Motor stop command failed during shutdown - this is normal for some frame "
"types"
msgstr "关闭期间的电机停止命令失败 - 这对某些框架类型是正常的"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:790
msgid "Unexpected error during motor stop at shutdown: %(error)s"
msgstr "关闭期间电机停止时出现意外错误: %(error)s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:814
msgid ""
"This main is for testing and development only. Usually, the MotorTestView is "
"called from another script"
msgstr "此 main 仅用于测试和开发。通常，MotorTestView 从另一个脚本调用"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_motor_test.py:832
msgid ""
"This main is for testing and development only, usually the MotorTestView is "
"called from another script"
msgstr "此 main 仅用于测试和开发，通常 MotorTestView 从另一个脚本调用"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_pair_tuple_combobox.py:129
msgid "list_pair_tuple must be a list of tuples or a dictionary, not %s"
msgstr "list_pair_tuple 必须是元组列表或字典，而不是 %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_pair_tuple_combobox.py:139
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_pair_tuple_combobox.py:144
msgid "%s combobox selected string '%s' not in list %s"
msgstr "combobox %s 选择的字符串 '%s' 不在列表 %s 中"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_pair_tuple_combobox.py:149
msgid "No %s combobox element selected"
msgstr "未选择combobox %s 元素"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_pair_tuple_combobox.py:345
msgid ""
"A GUI for testing the PairTupleCombobox. Not to be used directly, but "
"through the main ArduPilot methodic configurator script."
msgstr ""
"用於測試 PairTupleCombobox 的圖形用戶界面。不應直接使用，而應通過主 "
"ArduPilot 方法配置器腳本使用。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_pair_tuple_combobox.py:359
msgid ""
"This main is for testing and development only, usually the PairTupleCombobox "
"is called from another script"
msgstr "此主程序僅用於測試和開發，通常 PairTupleCombobox 是從另一個腳本調用的"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:58
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:65
msgid ""
"ArduPilot Methodic Configurator Version: {_version}\n"
"\n"
"A clear configuration sequence for ArduPilot vehicles.\n"
"\n"
"Copyright © 2024-2025 Amilcar do Carmo Lucas and ArduPilot.org\n"
"\n"
"Licensed under the GNU General Public License v3.0"
msgstr ""
"ArduPilot 方法配置器版本：\n"
"\n"
"ArduPilot 車輛的清晰配置序列。\n"
"\n"
"版權所有 © 2024-2025 Amilcar do Carmo Lucas 和 ArduPilot.org\n"
"\n"
"根據 GNU 通用公共許可證 v3.0 授權ArduPilot 调参助手版本：{_version}\n"
"\n"
"为 ArduPilot 载具提供清晰的配置流程。\n"
"\n"
"版权所有 © 2024-2025 Amilcar do Carmo Lucas 和 ArduPilot.org\n"
"\n"
"根据 GNU 通用公共许可证 v3.0 授权"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:77
msgid "Display usage popup"
msgstr "顯示使用彈出窗口"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:83
msgid "Component editor window introduction"
msgstr "组件编辑器窗口简介"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:92
msgid "Component editor window data validation"
msgstr "组件编辑器窗口数据验证"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:103
msgid "Parameter file editor and uploader window"
msgstr "参数文件编辑器和上传器"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:112
msgid "User Manual"
msgstr "用户手册"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:117
msgid "Support Forum"
msgstr "支持论坛"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:122
msgid "Report a Bug"
msgstr "报告一个 bug"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:127
msgid "Licenses"
msgstr "许可证"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:131
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:172
msgid " - Parameter file editor and uploader"
msgstr " - 参数文件编辑器和上传器"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:241
msgid "Current intermediate parameter file:"
msgstr "当前模版文件："

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:250
msgid ""
"Select the intermediate parameter file from the list of available files in "
"the selected vehicle directory\n"
"It will automatically advance to the next file once the current file is "
"uploaded to the fight controller"
msgstr ""
"從所選車輛目錄中的可用文件列表中選擇中間參數文件\n"
"當前文件上傳到飛行控制器後，它將自動前進到下一個文件从选定载具目录中的可用文"
"件列表中选择模版文件\n"
"一旦当前文件上传到飞控，它将自动跳转到下一个文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:269
msgid "User Manual, Support Forum, Report a Bug, Licenses, Source Code"
msgstr "用户手册，支持论坛，报告 bug，许可证，源代码"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:275
msgid "Legend"
msgstr "图例"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:278
msgid "the meaning of the text background colors"
msgstr "文本背景颜色的含义"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:281
msgid "Normal parameter"
msgstr "普通参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:282
msgid "Normal parameter - reusable in similar vehicles"
msgstr "普通參數 - 可在類似車輛中重用"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:284
msgid "Calibration param"
msgstr "标定参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:285
msgid "Calibration parameter - not-reusable, even in similar vehicles"
msgstr "校準參數 - 即使在類似車輛中也不可重用"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:287
msgid "Read-only param"
msgstr "只读参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:288
msgid "Read-only parameter - not writable nor changeable"
msgstr "只讀參數 - 不可寫入或更改"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:290
msgid "Below limit"
msgstr "低于限制"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:291
msgid "Parameter value below the minimum recommended value"
msgstr "参数值低于建议的最小值"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:295
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:296
msgid "This is the default value of this parameter"
msgstr "這是此參數的默認值"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:298
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:299
msgid "This parameter is not available on the connected flight controller"
msgstr "此參數在連接的飛行控制器上不可用"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:301
msgid "Not editable"
msgstr "不可编辑"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:304
msgid ""
"This value has been automatically calculated by the software using data\n"
"from the component editor window or from the 'configuration_steps.json' file"
msgstr ""
"此值已由軟件自動計算，使用來自組件編輯器窗口或 'configuration_steps.json' 文"
"件中的數據"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:311
msgid "Above limit"
msgstr "高于限制"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:312
msgid "Parameter value above the maximum recommended value"
msgstr "参数值高于建议的最大值"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:338
msgid "See only changed parameters"
msgstr "仅查看已更改的参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:346
msgid ""
"Toggle to show only parameters that will change if/when uploaded to the "
"flight controller"
msgstr "切换以显示仅在上传到飞控时会更改的参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:351
msgid "Annotate docs into .param files"
msgstr "在 .param 文件中注释文档"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:362
msgid ""
"Annotate ArduPilot parameter documentation metadata into the intermediate "
"parameter files\n"
"The files will be bigger, but all the existing parameter documentation will "
"be included inside"
msgstr ""
"將 ArduPilot 參數文檔元數據註釋到中間參數文件中\n"
"文件將變得更大，但所有現有的參數文檔都將包含在內将 ArduPilot 参数文档元数据注"
"释到中间参数文件中\n"
"文件会变大，但所有现有的参数文档将包含在内"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:371
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:467
msgid "Upload selected params to FC, and advance to next param file"
msgstr "將選定的參數上傳到 FC，並前進到下一個參數文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:378
msgid ""
"Upload selected parameters to the flight controller and advance to the next "
"intermediate parameter file\n"
"If changes have been made to the current file it will ask if you want to "
"save them\n"
"It will reset the FC if necessary, re-download all parameters and validate "
"their value"
msgstr ""
"將選定的參數上傳到飛行控制器並前進到下一個中間參數文件\n"
"如果對當前文件進行了更改，它會詢問您是否要保存它們\n"
"如果需要，它將重置 FC，重新下載所有參數並驗證其值"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:384
msgid "No flight controller connected, upload not available"
msgstr "未连接飞行控制器，上传不可用"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:390
msgid "Download last flight log"
msgstr "下载最后的飞行日志"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:403
msgid ""
"Download the last flight log from the flight controller\n"
"This will save the previous flight log to a file on your computer for "
"analysis"
msgstr ""
"从飞行控制器下载最后的飞行日志\n"
"这将把之前的飞行日志保存到您的电脑上以供分析"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:408
msgid "No flight controller connected or MAVFTP not supported"
msgstr "未连接飞行控制器或不支持 MAVFTP"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:412
msgid "Skip parameter file"
msgstr "跳過參數文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:425
msgid ""
"Skip to the next intermediate parameter file without uploading any changes "
"to the flight controller\n"
"If changes have been made to the current file it will ask if you want to "
"save them"
msgstr ""
"跳到下一個中間參數文件而不將任何更改上傳到飛行控制器\n"
"如果對當前文件進行了更改，它會詢問您是否要保存它們"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:444
msgid "1. Read "
msgstr "1. 阅读 "

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:445
msgid "all"
msgstr "所有"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:446
msgid " the documentation on top of the parameter table\n"
msgstr "參數表頂部的文檔\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:447
msgid "2. Edit the parameter "
msgstr "2. 编辑参数 "

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:448
msgid "New Values"
msgstr "新值"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:449
msgid " and"
msgstr " 和"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:450
msgid " their "
msgstr " 它们的 "

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:451
msgid "Change Reason\n"
msgstr "更改原因\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:452
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:109
msgid "Documenting change reasons is crucial because it:"
msgstr "记录更改原因至关重要，因为它："

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:453
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:111
msgid " * Promotes thoughtful decisions over impulsive changes"
msgstr " * 促进深思熟虑的决策而非冲动的更改"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:454
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:113
msgid " * Provides documentation for vehicle certification requirements"
msgstr " * 为车辆认证要求提供文档"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:456
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:115
msgid " * Enables validation or suggestions from team members or AI tools"
msgstr " * 使团队成员或AI工具能够进行验证或提供建议"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:459
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:117
msgid " * Preserves your reasoning for future reference or troubleshooting"
msgstr " * 保存您的推理以供将来参考或故障排除"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:461
msgid "3. Use "
msgstr "3. 使用 "

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:462
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:282
msgid "Del"
msgstr "删除"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:463
msgid " and "
msgstr " 和 "

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:464
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:196
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:465
msgid " buttons to delete and add parameters if necessary\n"
msgstr "必要時刪除和添加參數的按鈕\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:466
msgid "4. Press the "
msgstr "4. 按下 "

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:468
msgid " button\n"
msgstr "按鈕\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:469
msgid "5. Repeat from the top until the program automatically closes"
msgstr "5. 从头开始重复，直到程序自动关闭"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:475
msgid "How to use the parameter file editor and uploader window"
msgstr "如何使用參數文件編輯器和上傳器窗口"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:491
msgid "ArduPilot binary log files"
msgstr "ArduPilot日志文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:496
msgid "Reading IMU calibration messages"
msgstr "正在读取 IMU 校准信息"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:497
msgid "Please wait, this can take a long time"
msgstr "请稍等，这可能需要很长时间"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:539
msgid "Click here to open the Tuning Guide relevant Section"
msgstr "单击此处打开调谐指南的相关部分"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:635
msgid "Uploaded {} of {} %"
msgstr "已上传 {} 中的 {} %"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:635
msgid "Uploading file"
msgstr "正在上传文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:679
msgid ""
"Failed to update progress bar, {selected_file} does not start with two "
"digits like it should: {_e}"
msgstr ""
"更新进度条失败，{selected_file}不是以两位数字开头，如其应有的格式：{_e}"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:683
msgid "Downloading FC parameters"
msgstr "下载飞控参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:683
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:729
msgid "Re-downloading FC parameters"
msgstr "重新下载飞控参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:709
msgid ""
"No parameters were yet downloaded from the flight controller, will not "
"upload any parameter"
msgstr "尚未從飛行控制器下載任何參數，將不會上傳任何參數"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:711
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:714
msgid "Will not upload any parameter"
msgstr "將不會上傳任何參數"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:713
msgid "No parameter was selected for upload, will not upload any parameter"
msgstr "未選擇任何參數進行上傳，將不會上傳任何參數"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:714
msgid "No parameter was selected for upload"
msgstr "未選擇任何參數進行上傳"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:751
msgid "Downloading Flight Log"
msgstr "正在下载飞行日志"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:752
msgid "Downloaded {}% from {}%"
msgstr "已下载 {}%，总共 {}%"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:758
msgid "Save flight log as"
msgstr "将飞行日志另存为"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:761
msgid "Binary log files"
msgstr "二进制日志文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:762
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor.py:836
msgid ""
"A GUI for editing ArduPilot param files. Not to be used directly, but "
"through the main ArduPilot methodic configurator script."
msgstr ""
"一个用于编辑 ArduPilot 参数文件的 GUI。不应被直接使用, 而应通过主ArduPilot调"
"参助手使用。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_documentation_frame.py:33
msgid "Forum Blog:"
msgstr "论坛博客："

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_documentation_frame.py:33
msgid "💬 Forum Blog:"
msgstr "💬 论坛博客:"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_documentation_frame.py:34
msgid "Wiki:"
msgstr "维基："

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_documentation_frame.py:34
msgid "📖 Wiki:"
msgstr "📖 Wiki:"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_documentation_frame.py:35
msgid "External tool:"
msgstr "外部工具："

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_documentation_frame.py:35
msgid "🔧 External tool:"
msgstr "🔧 外部工具:"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_documentation_frame.py:36
msgid "Mandatory:"
msgstr "强制性："

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_documentation_frame.py:36
msgid "❗ Mandatory:"
msgstr "❗ 必需:"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_documentation_frame.py:39
msgid ""
"ArduPilot's forum Methodic configuration Blog post relevant for the current "
"file"
msgstr "与当前模版相关的论坛博客文章"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_documentation_frame.py:40
msgid "ArduPilot's wiki page relevant for the current file"
msgstr "与当前模版相关的维基页面"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_documentation_frame.py:41
msgid "External tool or documentation relevant for the current file"
msgstr "与当前文件相关的外部工具或文档"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_documentation_frame.py:44
msgid ""
"Mandatory level of the current file,\n"
"100% you MUST use this file to configure the vehicle,\n"
"0% you can ignore this file if it does not apply to your vehicle"
msgstr ""
"当前文件的强制级别，\n"
"100%表示您必须使用此文件配置车辆，\n"
"0%表示如果此文件不适用于您的车辆，您可以忽略它"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_documentation_frame.py:101
msgid "Automatically open documentation links in browser"
msgstr "自動在瀏覽器中打開文檔鏈接"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_documentation_frame.py:107
msgid ""
"Automatically open all the above documentation links in a browser\n"
"whenever the current intermediate parameter file changes"
msgstr "每當當前中間參數文件更改時，自動在瀏覽器中打開所有上述文檔鏈接"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_documentation_frame.py:152
msgid "Documentation URL not available"
msgstr "文档 URL 不可用"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:89
msgid "-/+"
msgstr "-/+"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:90
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:91
msgid "Current Value"
msgstr "当前值"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:93
msgid "New Value"
msgstr "新值"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:94
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:98
msgid "Delete or add a parameter"
msgstr "删除或添加参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:99
msgid "Parameter name must be ^[A-Z][A-Z_0-9]* and most 16 characters long"
msgstr "参数名称必须是 ^[A-Z][A-Z_0-9]* 并且最多 16 个字符长"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:100
msgid "Current value on the flight controller"
msgstr "飞行控制器上的当前值"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:101
msgid "Is the new value different from the current FC value?"
msgstr "新值与当前FC值不同吗？"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:102
msgid "New value from the above selected intermediate parameter file"
msgstr "来自上述选定模版文件的新值"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:103
msgid "Parameter Unit"
msgstr "参数单位"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:107
msgid "Reason why respective parameter changed."
msgstr "相应参数更改的原因。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:121
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:122
msgid "When selected, upload the new value to the flight controller"
msgstr "选择后，将新值上传到飞控"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:124
msgid "Why are you changing this parameter?"
msgstr "您为什么要更改此参数？"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:166
msgid "No different parameters found in {selected_file}. Skipping..."
msgstr "在 {selected_file} 中未找到不同的参数，跳过..."

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:197
msgid "Add a parameter to the {self.configuration_manager.current_file} file"
msgstr "向 {self.configuration_manager.current_file} 文件添加参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:203
msgid "Parameter %s not found in the %s file: %s"
msgstr "在 %s 文件中找不到参数 %s: %s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:284
msgid ""
"Delete {param_name} from the {self.configuration_manager.current_file} file"
msgstr "从 {self.configuration_manager.current_file} 文件中删除 {param_name}"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:347
msgid "Could not apply the selected value: {new_value_str}"
msgstr "无法应用所选值：{new_value_str}"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:418
msgid ""
"This parameter already has the correct value for this configuration step.\n"
"You must not change it, as this would defeat the purpose of this "
"configuration step.\n"
"\n"
"Add it to other configuration step and change it there if you have a good "
"reason to."
msgstr ""
"此参数已经具有此配置步骤的正确值。\n"
"您不得更改它，因为这会违背此配置步骤的目的。\n"
"\n"
"如果您有充分的理由更改它，请将其添加到其他配置步骤并在那里更改。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:423
msgid ""
"This parameter value has been derived from information you entered in the "
"component editor window.\n"
"You need to change the information on that window to update the value here.\n"
msgstr ""
"此参数值是根据您在组件编辑器窗口中输入的信息派生的。\n"
"您需要在该窗口上更改信息以在此处更新值。\n"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:431
msgid "Forced Parameter"
msgstr "强制参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:433
msgid "Derived Parameter"
msgstr "派生参数"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:476
msgid "Out-of-range value"
msgstr "超出范围的值"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:476
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:547
msgid " Use out-of-range value?"
msgstr "使用超出范围的值吗？"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:485
msgid "Invalid value for %s: %s"
msgstr "%s 的无效值：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:486
msgid "Invalid value"
msgstr "无效值"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:490
msgid ""
"Parameter %s changed, will later ask if change(s) should be saved to file."
msgstr "参数 %s 已更改，稍后会询问是否将更改保存到文件。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:535
msgid "Error getting {param_name} checked keys: %s"
msgstr "获取{param_name}检查键时出错：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:537
msgid "Could not get {param_name} checked keys. Please try again."
msgstr "无法获取{param_name}检查键。请重试。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:547
msgid "Unknown bit set"
msgstr "设置了未知位"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:556
msgid "Could not set bitmask value for %s: %s"
msgstr "无法为%s设置位掩码值：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:591
msgid "{_param_name} Value: {_new_decimal_value}"
msgstr "{_param_name} 值: {_new_decimal_value}"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:602
msgid "Select {param.name} Bitmask Options"
msgstr "选择{param.name}位掩码选项"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:620
msgid "Invalid Bitmask Value"
msgstr "无效的位掩码值"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:621
msgid ""
"The new value '{new_value_str}' is not a valid integer for the {param.name} "
"bitmask."
msgstr "新值'{new_value_str}'不是{param.name}位掩码的有效整数。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:666
msgid "When selected upload {param_name} new value to the flight controller"
msgstr "选择后将 {param_name} 新值上传到飞控"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:700
msgid ""
"Parameter %s change reason changed from %s to %s, will later ask if should "
"be saved to file."
msgstr "参数%s更改原因从%s更改为%s，稍后将询问是否应保存到文件。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:715
msgid "Are you sure you want to delete the {param_name} parameter?"
msgstr "您确定要删除 {param_name} 参数吗？"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:730
msgid "Add Parameter to "
msgstr "添加参数到 "

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:734
msgid "Enter the parameter name to add:"
msgstr "输入要添加的参数名称："

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:740
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:779
msgid "Operation not possible"
msgstr "操作不可行"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_parameter_editor_table.py:776
msgid "Invalid parameter name."
msgstr "无效的参数名称。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_progress_window.py:75
msgid "Please be patient, {:.1f}% of {}% complete"
msgstr "请耐心等待, 已完成 {:.1f}% of {}%"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_progress_window.py:124
msgid "Updating progress widgets: {_e}"
msgstr "正在更新进度控件：{_e}"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_creator.py:55
msgid " - Create a new vehicle project directory"
msgstr "- 创建新的车辆项目目录"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_creator.py:101
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_opener.py:83
msgid "New vehicle"
msgstr "新车辆"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_creator.py:104
msgid ""
"Existing vehicle template directory containing the intermediate\n"
"parameter files to be copied to the new vehicle configuration directory"
msgstr ""
"包含要複製到新車輛配置目錄的中間參數文件的現有車輛模板目錄现有的包含模版参数"
"文件的载具模板目录, 这些文件将被复制到新的载具配置目录"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_creator.py:108
msgid ""
"Select the existing vehicle template directory containing the intermediate\n"
"parameter files to be copied to the new vehicle configuration directory"
msgstr "選擇包含要複製到新車輛配置目錄的中間參數文件的現有車輛模板目錄"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_creator.py:120
msgid "Selected template directory: %s"
msgstr "选择的模板目录：%s"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_creator.py:127
msgid "Source Template directory:"
msgstr "源模板目录："

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_creator.py:148
msgid ""
"Existing directory where the new vehicle configuration directory will be "
"created"
msgstr "现有目录，新载具配置目录将在此目录中创建"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_creator.py:149
msgid ""
"Select the directory where the new vehicle configuration directory will be "
"created"
msgstr "选择将创建新载具配置目录的目录"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_creator.py:154
msgid "Destination base directory:"
msgstr "目标目录："

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_creator.py:161
msgid ""
"A new vehicle configuration directory with this name will be created at the "
"(destination) base directory"
msgstr "将在（目标）目录中创建一个以此为名称的新的载具配置目录"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_creator.py:165
msgid "Destination new vehicle name:"
msgstr "目标新载具名称："

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_creator.py:170
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_opener.py:89
msgid "Create vehicle configuration directory from template"
msgstr "从模板创建载具配置目录"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_creator.py:176
msgid ""
"Create a new vehicle configuration directory on the (destination) base "
"directory,\n"
"copy the template files from the (source) template directory to it and\n"
"load the newly created files into the application"
msgstr ""
"在（目標）基目錄上創建一個新的車輛配置目錄，\n"
"將模板文件從（源）模板目錄複製到其中，\n"
"並將新創建的文件加載到應用程序中在（目标）基础目录中创建一个新的载具配置目"
"录，\n"
"将模板文件从（源）模板目录复制到该目录，并\n"
"将新创建的文件加载到应用程序中"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_creator.py:213
msgid ""
"This main is for testing and development only. Usually, the "
"VehicleProjectCreatorWindow is called from another script"
msgstr ""
"此主程序仅用于测试和开发。通常，VehicleProjectCreatorWindow 是从其他脚本调用"
"的"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_creator.py:228
msgid ""
"This main is for testing and development only, usually the "
"VehicleProjectCreatorWindow is called from another script"
msgstr ""
"此主程序仅用于测试和开发，通常 VehicleProjectCreatorWindow 是从其他脚本调用的"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_creator.py:245
#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_opener.py:220
msgid "No intermediate parameter files found in %s."
msgstr "在 %s 中未找到模版文件。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_opener.py:55
msgid " - Select vehicle configuration directory"
msgstr " - 选择载具配置目录"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_opener.py:95
msgid "Create a new vehicle configuration directory"
msgstr "创建新的车辆配置目录"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_opener.py:102
msgid "Open vehicle"
msgstr "打开车辆"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_opener.py:109
msgid ""
"Use an existing vehicle configuration directory with\n"
"intermediate parameter files, apm.pdef.xml and vehicle_components.json"
msgstr ""
"使用包含中間參數文件、apm.pdef.xml 和 vehicle_components.json 的現有車輛配置"
"目錄使用现有的包含模版文件、apm.pdef.xml 和 vehicle_components.json的载具配置"
"目录"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_opener.py:130
msgid "Re-Open vehicle"
msgstr "重新打开车辆"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_opener.py:138
msgid "Last used vehicle configuration directory:"
msgstr "上次使用的载具配置目录："

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_opener.py:140
msgid "Last used vehicle configuration directory"
msgstr "上次使用的载具配置目录"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_opener.py:150
msgid "Open Last Used Vehicle Configuration Directory"
msgstr "打开上次使用的载具配置目录"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_opener.py:159
msgid ""
"Directly open the last used vehicle configuration directory for configuring "
"and tuning the vehicle"
msgstr "直接打开上次使用的载具配置目录进行载具配置和调参"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_opener.py:188
msgid ""
"This main is for testing and development only. Usually, the "
"VehicleProjectOpenerWindow is called from another script"
msgstr ""
"此主程序仅用于测试和开发。通常，VehicleProjectOpenerWindow 是从其他脚本调用的"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_project_opener.py:203
msgid ""
"This main is for testing and development only, usually the "
"VehicleProjectOpenerWindow is called from another script"
msgstr ""
"此主程序仅用于测试和开发，通常 VehicleProjectOpenerWindow 是从其他脚本调用的"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_show.py:42
msgid ""
"No intermediate parameter files found in the selected '{_dirname}' vehicle "
"directory.\n"
"Please select and step inside a vehicle directory containing valid ArduPilot "
"intermediate parameter files.\n"
"\n"
"Make sure to step inside the directory (double-click) and not just select it."
msgstr ""
"在所選的 '' 車輛目錄中未找到中間參數文件。\n"
"請選擇並進入包含有效 ArduPilot 中間參數文件的車輛目錄。\n"
"\n"
"請確保進入目錄（雙擊）而不僅僅是選擇它。在选定的 '{_dirname}' 载具目录中未找"
"到模版文件。\n"
"请选中并进入一个包含有效 ArduPilot 模版文件的车辆目录。\n"
"\n"
"确保进入目录（双击）而不仅仅是选择它。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_show.py:47
msgid "No Parameter Files Found"
msgstr "没找到参数文件"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_show.py:51
msgid ""
"{_error_string}\n"
"\n"
"Please connect a flight controller to the PC,\n"
"wait at least 7 seconds and retry."
msgstr ""
"請將飛行控制器連接到 PC，\n"
"等待至少 7 秒鐘，然後重試。{_error_string}\n"
"\n"
"请将飞控连接到电脑，\n"
"并等待至少 7 秒钟后再重试。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_show.py:52
msgid "No Connection to the Flight Controller"
msgstr "没有连接到飞控"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_software_update.py:26
msgid ""
"Amilcar Lucas's - ArduPilot methodic configurator {version} - New version "
"available"
msgstr ""
"Amilcar Lucas's - ArduPilot methodic configurator {version} - 新版本可用"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_software_update.py:65
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_software_update.py:66
msgid "Not Now"
msgstr "暂不更新"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_software_update.py:92
msgid "Update complete! Please restart the application."
msgstr "更新完成！请重启应用程序。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_software_update.py:95
msgid "Update failed!"
msgstr "更新失败！"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_stage_progress.py:64
msgid "Configuration sequence progress"
msgstr "配置序列进度"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_stage_progress.py:77
msgid ""
"This bar shows your progress through the configuration phases. Each phase "
"contains configuration steps that must be completed in sequence."
msgstr ""
"此进度条显示您通过配置阶段的进度。每个阶段包含必须按顺序完成的配置步骤。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_stage_progress.py:144
msgid "This phase is optional."
msgstr "此阶段是可选的。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_stage_progress.py:178
msgid ""
"Out of expected range [0 .. {self.total_files}] current file number: "
"{current_file}"
msgstr "超出预期范围[0 .. {self.total_files}]当前文件编号：{current_file}"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_stage_progress.py:215
msgid ""
"ArduPilot methodic configurator is a Wizard-style GUI tool to configure "
"ArduPilot parameters. This module shows configuration sequence progress in "
"the form of a configuration-stage-segmented progress bar."
msgstr ""
"ArduPilot方法配置器是一种向导式GUI工具，用于配置ArduPilot参数。此模块以配置阶"
"段分段进度条的形式显示配置序列进度。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_template_overview.py:112
msgid ""
"Amilcar Lucas's - ArduPilot methodic configurator {version} - Template "
"Overview and selection"
msgstr ""
"Amilcar Lucas's - ArduPilot methodic configurator {version} - 模板概览与选择"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_template_overview.py:145
msgid ""
"Double-click the template below that best matches your vehicle's components."
msgstr "双击下方最符合您车辆组件的模板。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_template_overview.py:146
msgid ""
"\n"
"Don't worry about finding a perfect match - choose the closest one available."
msgstr ""
"\n"
"不用担心找到完美匹配 - 选择最接近的即可。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_template_overview.py:147
msgid ""
"\n"
"If unsure, select the 'empty' template for your firmware version (provides "
"minimal starting configuration)."
msgstr ""
"\n"
"如果不确定，请选择适合您固件版本的“空”模板（提供最小的起始配置）。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_template_overview.py:355
msgid "No 'vehicle.jpg' image file in the vehicle template directory."
msgstr "车辆模板目录中没有 'vehicle.jpg' 图像文件。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_template_overview.py:392
msgid ""
"ArduPilot Template Overview - A component of the ArduPilot Methodic "
"Configurator suite. This tool presents available vehicle templates in a user-"
"friendly interface, allowing you to browse, compare, and select the most "
"appropriate template for your vehicle configuration. Select a template that "
"most closely resembles your vehicle's component setup to streamline the "
"configuration process. The selected template will serve as a starting point "
"for more detailed parameter configuration."
msgstr ""
"ArduPilot模板概述 - ArduPilot系统化配置工具套件的组件。此工具以用户友好的界面"
"呈现可用的飞行器模板，使您能够浏览、比较并选择最适合您的飞行器配置的模板。选"
"择一个与您的飞行器组件设置最相近的模板，以简化配置过程。所选模板将作为更详细"
"参数配置的起点。"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_usage_popup_window.py:72
msgid "Show this usage popup again"
msgstr "再次顯示此使用彈出窗口"

#: ardupilot_methodic_configurator/frontend_tkinter_usage_popup_window.py:128
msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:20
msgid "Battery"
msgstr "電池"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:21
msgid "Battery Monitor"
msgstr "電池監控"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:22
msgid "Capacity mAh"
msgstr "容量 mAh"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:23
msgid "Chemistry"
msgstr "化學成分"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:24
msgid "Components"
msgstr "组件"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:25
msgid "Configuration template"
msgstr "配置模板"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:26
msgid "Diameter_inches"
msgstr "直徑_英寸"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:27
msgid "ESC"
msgstr "電子調速器"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:28
msgid "FC Connection"
msgstr "飞控连接"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:29
msgid "Firmware"
msgstr "固件"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:30
msgid "Flight Controller"
msgstr "飛行控制器"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:31
msgid "Format version"
msgstr "格式版本"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:32
msgid "Frame"
msgstr "框架"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:33
msgid "GNSS Receiver"
msgstr "GNSS 接收器"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:35
msgid "Manufacturer"
msgstr "製造商"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:36
msgid "Model"
msgstr "型號"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:37
msgid "Motors"
msgstr "電機"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:38
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:39
msgid "Number of cells"
msgstr "電池數量"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:40
msgid "Poles"
msgstr "極數"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:41
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:42
msgid "Program version"
msgstr "程序版本"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:43
msgid "Propellers"
msgstr "螺旋槳"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:44
msgid "Protocol"
msgstr "協議"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:45
msgid "RC Controller"
msgstr "RC 控制器"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:46
msgid "RC Receiver"
msgstr "RC 接收機"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:47
msgid "RC Transmitter"
msgstr "RC 發射機"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:48
msgid "Specifications"
msgstr "規格"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:49
msgid "TOW max Kg"
msgstr "最大起飛重量 Kg"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:50
msgid "TOW min Kg"
msgstr "最小起飛重量 Kg"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:51
msgid "Telemetry"
msgstr "遙測"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:52
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:53
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:54
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:55
msgid "Volt per cell crit"
msgstr "每個電池的臨界電壓"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:56
msgid "Volt per cell low"
msgstr "每個電池的低電壓"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:57
msgid "Volt per cell max"
msgstr "每個電池的最大電壓"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:66
msgid "Additional notes or comments about the component"
msgstr "关于组件的附加说明或评论"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:67
msgid "Base definition that all vehicle components inherit from"
msgstr "所有飞行器组件继承的基本定义"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:68
msgid "Basic information about a product including manufacturer and model"
msgstr "关于产品的基本信息，包括制造商和型号"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:69
msgid "Battery capacity in milliampere-hours"
msgstr "电池容量，以毫安时为单位"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:70
msgid "Battery chemistry type (e.g., LiPo, Li-Ion, LiFe)"
msgstr "电池化学类型（如LiPo、锂离子、LiFe）"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:71
msgid "Collection of all components that make up the vehicle system"
msgstr "构成飞行器系统的所有组件集合"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:72
msgid "Communication protocol used (e.g., SBUS, MAVLink)"
msgstr "使用的通信协议（如SBUS、MAVLink）"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:73
msgid "Company or brand that manufactures the component"
msgstr "生产组件的公司或品牌"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:74
msgid "Component firmware information"
msgstr "组件固件信息"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:75
msgid "Component for wireless communication with ground station"
msgstr "用于与地面站无线通信的组件"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:76
msgid "Component that connects to the flight controller"
msgstr "连接到飞控的组件"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:77
msgid "Component that monitors battery voltage and current"
msgstr "监测电池电压和电流的组件"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:78
msgid "Connection type (e.g., UART, I2C, SPI)"
msgstr "连接类型（如UART、I2C、SPI）"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:79
msgid "Critical voltage per cell below which damage may occur (e.g., 3.3V)"
msgstr "每节电池的临界电压，低于此值可能导致损坏（如3.3V）"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:80
msgid "Details about how a component connects to the flight controller"
msgstr "关于组件如何连接到飞控的详细信息"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:81
msgid "Electronic Speed Controller for the motors"
msgstr "电机的电子调速控制器"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:82
msgid "Flight controller component that runs the ArduPilot firmware"
msgstr "运行ArduPilot固件的飞控组件"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:83
msgid "Flight controller firmware information"
msgstr "飞控固件信息"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:84
msgid "Flight controller that runs ArduPilot firmware"
msgstr "运行ArduPilot固件的飞控"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:85
msgid "Global Navigation Satellite System receiver for positioning"
msgstr "用于定位的全球导航卫星系统接收器"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:86
msgid "How this component connects to the flight controller"
msgstr "此组件如何连接到飞控"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:87
msgid "Information about the firmware running on a component"
msgstr "关于组件上运行的固件的信息"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:88
msgid ""
"Low voltage threshold per cell when battery should be changed (e.g., 3.5V)"
msgstr "每节电池应更换的低电压阈值（如3.5V）"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:89
msgid "Main power source for the vehicle"
msgstr "飞行器的主要电源"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:90
msgid "Maximum take-off weight in kilograms"
msgstr "最大起飞重量，以千克为单位"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:91
msgid "Maximum voltage per cell when fully charged (e.g., 4.2V for LiPo)"
msgstr "完全充电时每节电池的最大电压（LiPo为4.2V）"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:92
msgid "Microcontroller series used in the flight controller (e.g., STM32F4)"
msgstr "飞控使用的微控制器系列（如STM32F4）"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:93
msgid "Minimum take-off weight in kilograms"
msgstr "最小起飞重量，以千克为单位"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:94
msgid "Name of the configuration template"
msgstr "配置模板的名称"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:95
msgid "Number of cells in series (e.g., 4S means 4 cells)"
msgstr "电池串联节数（例如，4S表示4节电池）"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:96
msgid "Number of magnetic pole pairs in the motor (affects RPM calculation)"
msgstr "电机磁极对数量（影响RPM计算）"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:97
msgid "Physical frame and structure of the vehicle"
msgstr "飞行器的物理框架和结构"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:98
msgid "Physical structure of the vehicle"
msgstr "飞行器的物理结构"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:99
msgid "Power source for the vehicle"
msgstr "飞行器的电源"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:100
msgid "Product information including manufacturer and model"
msgstr "产品信息，包括制造商和型号"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:101
msgid "Propeller diameter in inches (affects PID tuning)"
msgstr "螺旋桨直径（英寸）（影响PID调谐）"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:102
msgid "Propellers that generate thrust"
msgstr "产生推力的螺旋桨"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:103
msgid "Propellers that generate thrust for the vehicle"
msgstr "为飞行器产生推力的螺旋桨"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:104
msgid "Propulsion motors for the vehicle"
msgstr "飞行器的推进电机"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:105
msgid "Propulsion motors that power the vehicle"
msgstr "为飞行器提供动力的推进电机"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:106
msgid "Receiver that connects to the flight controller"
msgstr "连接到飞控的接收机"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:107
msgid "Remote control component firmware information"
msgstr "遥控组件固件信息"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:108
msgid "Remote control device used by the pilot"
msgstr "飞行员使用的遥控设备"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:109
msgid "Remote control system component"
msgstr "遥控系统组件"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:110
msgid "Schema format version"
msgstr "模式格式版本"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:111
msgid "Specific model name/number of the component"
msgstr "组件的具体型号/编号"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:112
msgid "Technical specifications of the battery"
msgstr "电池的技术规格"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:113
msgid "Technical specifications of the flight controller"
msgstr "飞控的技术规格"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:114
msgid "Technical specifications of the motors"
msgstr "电机的技术规格"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:115
msgid "Technical specifications of the propellers"
msgstr "螺旋桨的技术规格"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:116
msgid "Technical specifications of the vehicle frame"
msgstr "飞行器机架的技术规格"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:117
msgid "Transmitter part of the remote control system"
msgstr "遥控系统的发射器部分"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:118
msgid "Type of firmware"
msgstr "固件类型"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:119
msgid "Version number of the firmware"
msgstr "固件的版本号"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:120
msgid "Version of the program"
msgstr "程序版本"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:121
msgid "Version or revision of the hardware"
msgstr "硬件的版本或修订号"

#: ardupilot_methodic_configurator/vehicle_components.py:122
msgid "Web link to the product page or documentation"
msgstr "产品页面或文档的网页链接"
